<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="summary"></block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="doc">Note legali</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="paragraph">Le note legali forniscono l'accesso a dichiarazioni di copyright, marchi, brevetti e altro ancora.</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Copyright</block>
  <block id="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-macro"><block ref="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="paragraph"><block ref="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marchi</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NETAPP, il logo NETAPP e i marchi elencati nella pagina dei marchi NetApp sono marchi di NetApp, Inc. Altri nomi di società e prodotti potrebbero essere marchi dei rispettivi proprietari.</block>
  <block id="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-macro"><block ref="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="paragraph"><block ref="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Brevetti</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Un elenco aggiornato dei brevetti di proprietà di NetApp è disponibile all'indirizzo:</block>
  <block id="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-macro"><block ref="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="paragraph"><block ref="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Direttiva sulla privacy</block>
  <block id="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-macro"><block ref="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="paragraph"><block ref="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="c0227cef6f07a8cd2ac72f2945b031aa" category="section-title">Open source</block>
  <block id="9b73989307c1975dfa4d5e1581e4afe8" category="paragraph">I file di avviso forniscono informazioni sul copyright e sulle licenze di terze parti utilizzate nel software NetApp.</block>
  <block id="cce08aba345d6d02161a37f9cd0d876d" category="sidebar">Queste note di release descrivono i recenti miglioramenti apportati ai servizi cloud che fanno parte di BlueXP  workload Factory.</block>
  <block id="0fb18bb5f075569f125aa8add5a67dc2" category="sidebar">Note sulla release di BlueXP  workload Factory</block>
  <block id="33871b6190a8d5adbe8b15282054766c" category="sidebar">Novità</block>
  <block id="608c98c104593db43938566d31ac7d6e" category="sidebar">Recenti modifiche in workload Factory</block>
  <block id="7cdd7814bbdae8c80aca5d088683d506" category="sidebar">Note sulla release di workload Factory</block>
  <block id="dcf4ee5c8f297d1f5e0da7b22e359023" category="sidebar">Modifiche recenti</block>
  <block id="efa42d5c66cb9948f402ee559611e12d" category="doc">Supporto terraforme</block>
  <block id="75086276ae6b7e370f36c7fc49383216" category="inline-link-macro">Creare un file system</block>
  <block id="8272f5b23e79d0ee33bd5151dcddc454" category="inline-link-macro">Creare una VM di storage</block>
  <block id="2532cd63354e6e99119077d45134b5ef" category="inline-link-macro">Utilizzare Terraform da Codebox</block>
  <block id="11cb17d1b990bbf37a24337d5692efa1" category="list-text"><block ref="11cb17d1b990bbf37a24337d5692efa1" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="a0d5836b9915a7e404d529a2ee0d2af5" category="section-title">Consigli su throughput e IOPS nel calcolatore dello storage</block>
  <block id="b48a7422f4f1f71c3ef03d7a8291f43f" category="paragraph">Il calcolatore dello storage formula raccomandazioni di configurazione del file system FSX per ONTAP per il throughput e gli IOPS sulla base delle Best practice di AWS, il che ti fornisce una guida ottimale per le tue scelte.</block>
  <block id="0cd06f0acd63988f29fda6d11297591b" category="doc">Release iniziale di workload Factory</block>
  <block id="40e01e3ae3c6f388cb88b96223a5b962" category="paragraph">BlueXP workload Factory per AWS è una potente piattaforma di gestione del ciclo di vita progettata per aiutarti a ottimizzare i carichi di lavoro utilizzando i file system di Amazon FSX per NetApp ONTAP. I carichi di lavoro che possono essere ottimizzati utilizzando workload Factory e FSX per ONTAP includono database, migrazioni VMware su VMware Cloud su AWS, chatbot ai e altro ancora.</block>
  <block id="1571710cf3c95e6290fc41ea04917d42" category="paragraph">Il supporto per Terraform è disponibile per Amazon FSX per l'implementazione del file system NetApp ONTAP e la creazione delle VM di storage. La guida di installazione e amministrazione contiene ora le istruzioni per l'uso di Terraform dal Codebox.</block>
  <block id="0fd886acd6700c343d655429665d7e6a" category="paragraph">Ora puoi utilizzare Terraform di Codebox per implementare file system e macchine virtuali di storage.</block>
  <block id="38bd169945a371832b0b65c9086b1792" category="doc">Workload dei database</block>
  <block id="4d82a1ec1af02725042c8c785564ee7a" category="doc">Amazon FSX per NetApp ONTAP</block>
  <block id="b04deaa23ce22ae0dafa2736e8afebed" category="doc">Carichi di lavoro Genai</block>
  <block id="bb50e2459e4e016aa4b14a56adb2358f" category="doc">Installazione e amministrazione</block>
  <block id="a76e64a0fbf98a083080351e4cb67566" category="doc">Workload VMware</block>
  <block id="7ff3a8c05743322eb30cf5ff925b4e8c" category="summary">Scopri le modifiche più recenti ai carichi di lavoro che fanno parte della BlueXP  workload Factory.</block>
  <block id="1684f64d26a47808cac743ad7a9404f2" category="doc">Recenti modifiche nella fabbrica di workload BlueXP</block>
  <block id="a41d6b8d358bc9ae448d19a2d13faa53" category="section-title">4 agosto 2024</block>
  <block id="021ac29d3012fd7caab5a70c75ae987f" category="section-title">7 luglio 2024</block>
  <block id="4b93fd033dead8dde7a70076fe4dfb36" category="doc">Miglioramenti apportati al calcolatore di risparmi</block>
  <block id="7aeef6f406aa249df106ff2e48e80f59" category="list-text">Descrizioni della stima dei costi</block>
  <block id="797ceaeb99ff17f4fc79415b43e229c3" category="paragraph">Ora potete scoprire come vengono calcolate le stime dei costi nel calcolatore di risparmio. Potrai rivedere le descrizioni di tutti i calcoli per le istanze di Microsoft SQL Server utilizzando lo storage di Amazon Elastic Block Store rispetto all'utilizzo di Amazon FSX per lo storage ONTAP.</block>
  <block id="97e6e4674ea0e2696f6137e7c1d5fce2" category="list-text">Supporto per il gruppo di disponibilità sempre attivo</block>
  <block id="7e13c18d88bdfda9d3e5101fdaebc5e5" category="paragraph">I database ora forniscono calcoli di risparmio sui costi per il tipo di implementazione del gruppo di disponibilità sempre attivo con Microsoft SQL Server utilizzando Amazon Elastic Block Store.</block>
  <block id="d95a98a3c6f52fb50654c75b5740f82a" category="list-text">Ottimizza la licenza di SQL server con FSX per ONTAP</block>
  <block id="4f59760365b695f240f546ba35bdcf33" category="paragraph">Il calcolatore dei database determina se l'edizione di licenza SQL utilizzata con lo storage di Amazon Elastic Block Store è ottimizzata per i carichi di lavoro del tuo database. Otterrai un consiglio per la licenza SQL ottimale con FSX per lo storage ONTAP.</block>
  <block id="97c3c8be68d473c11d60e943dcab0fec" category="list-text">Più istanze di SQL Server</block>
  <block id="c740ba36619fc4bc695bdeaf1e4ec860" category="paragraph">Ora i database forniscono calcoli di risparmio sui costi per una configurazione che ospita più istanze di Microsoft SQL Server utilizzando Amazon Elastic Block Store.</block>
  <block id="6c8658cb4905e48d7d602b288bfcf8be" category="list-text">Personalizzare le impostazioni della calcolatrice</block>
  <block id="3d97983d64bf9e9b4ee62805c09d1774" category="paragraph">Ora puoi personalizzare le impostazioni per Microsoft SQL Server, Amazon EC2 e Elastic Block Store per esplorare i risparmi manualmente. Il calcolatore di risparmio determinerà la configurazione migliore in base ai costi.</block>
  <block id="f565eb47bc8c215541fe00205d9b37d3" category="doc">Esplora i risparmi tramite la personalizzazione</block>
  <block id="bfbd25ddeba7cedc974f1a5a1d0a295c" category="paragraph">Ora puoi personalizzare le impostazioni di configurazione per Microsoft SQL Server su Amazon EC2 con FSX per Windows file Server e storage Elastic Block Store nel calcolatore dei risparmi. In base ai tuoi requisiti di storage, potresti renderti conto che FSX per lo storage ONTAP è la più conveniente per i tuoi carichi di lavoro del database.</block>
  <block id="f94c119bb7d164adbb1a390a249741e0" category="section-title">Dalla home page, accedere al calcolatore dei risparmi</block>
  <block id="8fd935558171bd50056871ef9ee7bd05" category="inline-link-macro">Console di workload Factory</block>
  <block id="370242ff4edf6eea7ad9f29f501888cd" category="paragraph">È ora possibile accedere al calcolatore dei risparmi dalla <block ref="ed002915dbbbf90a20b3d8fdf4cc2390" category="inline-link-macro-rx"></block>home page. Per iniziare, seleziona Elastic Block Store ed FSX for Windows file Server.</block>
  <block id="5a41a3272b612d6600223d90afc4ffba" category="section-title">1 settembre 2024</block>
  <block id="f0881d896f399a09e86122a09c00b74d" category="doc">Supporto della modalità di lettura per la gestione dello storage</block>
  <block id="8db376980442524a58ebd917532846d7" category="paragraph">La modalità di lettura è disponibile per la gestione dello storage in workload Factory. La modalità di lettura migliora l'esperienza della modalità di base aggiungendo autorizzazioni di sola lettura in modo che i modelli Infrastructure-as-Code vengano riempiti con variabili specifiche. I modelli Infrastructure-as-Code possono essere eseguiti direttamente dal tuo account AWS senza fornire autorizzazioni di modifica a workload Factory.</block>
  <block id="06fdd4e2a129920e1eda56425068ba01" category="inline-link-macro">Ulteriori informazioni sulla modalità di lettura</block>
  <block id="2d68ad2bd6b1f5ddb456706e84602c5e" category="paragraph"><block ref="2d68ad2bd6b1f5ddb456706e84602c5e" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="fc30083e7a76ed4c8eb6167ea377c198" category="section-title">Backup prima del supporto per l'eliminazione del volume</block>
  <block id="8b97ffb47ece0280994594aa00a04a55" category="paragraph">È ora possibile eseguire il backup di un volume prima di eliminarlo. Il backup rimarrà nel file system fino all'eliminazione.</block>
  <block id="8e9a64bda9d21f945b6489df2e7946e1" category="inline-link-macro">Eliminare un volume</block>
  <block id="8fb924f94cef9a4615d9910253ac7353" category="paragraph"><block ref="8fb924f94cef9a4615d9910253ac7353" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="2fd1745cefcdce50d6467d96e693f6b7" category="doc">Abbonamento RSS</block>
  <block id="0fa776fabe30e41d70bd8d9c9e64c974" category="paragraph">L'abbonamento RSS è disponibile sul sito <block ref="372504cb6bb48559009ff8f8cdb9a245" category="inline-link-macro-rx"></block>. L'utilizzo di un feed RSS è un modo semplice per utilizzare e tenere conto delle modifiche apportate a BlueXP  workload Factory.</block>
  <block id="447fb3de7bec10468f55367375163603" category="inline-image-macro">Schermata del menu a discesa della guida della console workload Factory. Nel menu a discesa viene visualizzato un nuovo pulsante per la sottoscrizione a RSS.</block>
  <block id="c508966f04ada556baaaa0b94e781209" category="paragraph"><block ref="c508966f04ada556baaaa0b94e781209" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="80f4b5aa553e3a44455088c83954a088" category="section-title">Supporto di una singola policy di autorizzazioni per ogni carico di lavoro</block>
  <block id="c876ca70d1ae73b09cdc0004b328448e" category="paragraph">Quando Aggiungi le credenziali AWS in workload Factory, ora puoi selezionare una singola policy di autorizzazione, in lettura o in modalità automatica, per ogni workload e gestione dello storage.</block>
  <block id="41b3a089d4fbacfb53e9a5634cfc6647" category="inline-image-macro">Schermata della sezione di configurazione delle autorizzazioni nella pagina delle credenziali in cui puoi selezionare le policy di lettura o automazione delle autorizzazioni per la gestione dello storage, i carichi di lavoro ai, i carichi di lavoro dei database e i carichi di lavoro VMware.</block>
  <block id="fa5f572610383fbc01cbba40c0f535e2" category="paragraph"><block ref="fa5f572610383fbc01cbba40c0f535e2" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="287ae8bc216279a75c04344894e04b7f" category="inline-link-macro">Aggiungi le credenziali AWS a workload Factory</block>
  <block id="1db25aada4bff8233b24c1d7b39230cd" category="paragraph"><block ref="1db25aada4bff8233b24c1d7b39230cd" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="e34fc91d682ebcf23e9732294872ca80" category="doc">Release iniziale di workload Factory per VMware</block>
  <block id="9bab53a02593423437540c8ac9802fde" category="paragraph">La release iniziale include la capacità di utilizzare il consulente per la migrazione di VMware per analizzare le configurazioni delle macchine virtuali correnti negli ambienti vSphere on-premise e generare un piano per implementare i layout delle macchine virtuali raccomandati in VMware Cloud su AWS e utilizzare file system Amazon FSX per NetApp ONTAP personalizzati come datastore esterni.</block>
  <block id="a268e8a21767df1e979dcf4c47b6f464" category="doc">Migrazione ad Amazon EC2</block>
  <block id="a8d4a316d0df9e6b884220ad60451578" category="paragraph">Workload Factory per VMware ora supporta la migrazione ad Amazon EC2 utilizzando il Migration ADVISOR di VMware.</block>
  <block id="ec7827c2237ae7b863c9ba93b519cbc1" category="doc">Integrazione di Amazon CloudWatch Logs</block>
  <block id="64c1dd8cb5f86710c3293cc9807760fb" category="paragraph">I carichi di lavoro ai generativi sono ora integrati con Amazon CloudWatch Logs, consentendo di monitorare i file di log dei carichi di lavoro ai generici.</block>
  <block id="e2c3c3f9d43a7b053dbca2a0234078b7" category="section-title">Esempio di applicazione chatbot</block>
  <block id="75a337f9fd41608c507045c7429174be" category="paragraph">L'applicazione di esempio Genai di NetApp workload Factory ti consente di testare l'autenticazione e il recupero dalla tua knowledge base pubblicata di NetApp workload Factory interagendo direttamente con essa in un'applicazione chatbot basata sul web.</block>
  <block id="8fa53177b9fd9cdb460f43ba4be39618" category="doc">Ulteriori strategie di scissione</block>
  <block id="a0a464c97ca1835adf3bddc803b001cd" category="paragraph">I carichi di lavoro ai generativi ora supportano la suddivisione di più frasi e la suddivisione in blocchi basata su sovrapposizioni per le origini dati.</block>
  <block id="4cb92325ae7034576f6dff7fe48e3254" category="section-title">Volume dedicato per ogni knowledge base</block>
  <block id="a023a8333417a130bf6fb2c729aaa7f1" category="paragraph">I workload ai generativi ora creano un volume Amazon FSX per NetApp ONTAP dedicato per ogni nuova knowledge base, abilitando singole policy Snapshot per ogni knowledge base e migliorando la protezione da guasti e intossicazione dei dati.</block>
  <block id="2792e29ba30bdded6461ac9b9f0816a4" category="doc">Miglioramenti al Migration Advisor di VMware</block>
  <block id="bdcdfcdfcb9e0d2084c9c9ff58163d0b" category="paragraph">Questa versione di workload Factory per VMware offre miglioramenti delle funzionalità e della stabilità, nonché la possibilità di importare ed esportare piani di migrazione quando si utilizza il Migration ADVISOR di VMware.</block>
  <block id="d738890a4c9a0f96c08ae0ba66a626a1" category="inline-link">Crea un piano di implementazione per Amazon EC2 utilizzando il Migration Advisor</block>
  <block id="2dbb83c0d88f8aa5c12c5445b2b248ee" category="paragraph"><block ref="2dbb83c0d88f8aa5c12c5445b2b248ee" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="9f220db04e7195ea3730c9dd5537897c" category="section-title">19 settembre 2024</block>
  <block id="b6e7a46e866a97d8ad38a3ce2e41e926" category="inline-image-macro">Schermata della home page della console workload Factory. L'immagine mostra il riquadro dei database con un nuovo pulsante di risparmio Esplora. Fare clic sul pulsante per aprire un menu a discesa. Il menu a discesa presenta due opzioni: Microsoft SQL Server su EBS e Microsoft SQL Server su FSX per Windows file Server.</block>
  <block id="a7396d19dde0193e37cada3b5524bb0b" category="paragraph"><block ref="a7396d19dde0193e37cada3b5524bb0b" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="cf88fa43b4b0e1b1bfb66e894b188442" category="doc">Esplora i risparmi per i server Microsoft SQL rilevati in FSX per Windows file Server</block>
  <block id="0df73578de7c34ef150c1f37953113f5" category="paragraph">Ora puoi esplorare i risparmi derivanti dai Microsoft SQL Server rilevati su Amazon EC2 con storage FSX per Windows file Server nel calcolatore dei risparmi. A seconda dei tuoi requisiti di storage e server SQL, potresti renderti conto che FSX per lo storage ONTAP è la più conveniente per i tuoi carichi di lavoro del database.</block>
  <block id="94bc5d9f2e30e5678caa5a3b2feb4216" category="section-title">29 settembre 2024</block>
  <block id="a384088a79fca35da6b697720f2ddd66" category="list-text"><block ref="a384088a79fca35da6b697720f2ddd66" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="a9803c91b8fa40d3fdc106b005fdb16c" category="list-text"><block ref="a9803c91b8fa40d3fdc106b005fdb16c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="cd1df627bd8e5b96916530ffbf4664f6" category="doc">Aggiornamenti per la creazione del collegamento</block>
  <block id="15f127e6d8c5111ce85f47eff68232a7" category="list-text">Visualizzatore Codebox: La codebox è ora integrata nel processo di creazione del collegamento. Prima di reindirizzare ad AWS per eseguire l'operazione, è possibile visualizzare e copiare il modello CloudFormation da Codebox in workload Factory.</block>
  <block id="8efc4e00ac03374d3e1dc5d19c40016b" category="list-text">Autorizzazioni richieste: Le autorizzazioni necessarie per eseguire la creazione del collegamento in AWS CloudFormation sono ora disponibili per la visualizzazione e la copia dalla procedura guidata Create link in workload Factory.</block>
  <block id="3721bd571f4111dad2c363436de34c51" category="list-text">Supporto per la creazione manuale dei link: Questa funzione consente la creazione standalone in AWS CloudFormation con registrazione manuale del link ARN. È utile quando un team di sicurezza o DevOps assiste nel processo di creazione dei collegamenti.</block>
  <block id="8997880c88dd70fe80799ee97bb7ac0c" category="inline-link-macro">Creare un collegamento</block>
  <block id="27f80dd01569e18971f783f257cc7294" category="paragraph"><block ref="27f80dd01569e18971f783f257cc7294" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="7d6d6d8a97f883d860bff04c0be1019c" category="inline-link-macro">Scopri i risparmi con FSX per ONTAP per i carichi di lavoro del database</block>
  <block id="293758d509326f8da42abf75db2d37e6" category="paragraph"><block ref="293758d509326f8da42abf75db2d37e6" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="430ea429b454fdc4ea2eb6c6b9cdbd77" category="doc">Creare una snapshot e ripristinare un volume della Knowledge base</block>
  <block id="1ae13d57da1c55ee537cb9dc63916d03" category="paragraph">Ora puoi proteggere i dati dei carichi di lavoro ai generici acquisendo una copia point-in-time di una knowledge base. Ciò consente di proteggere i dati da perdite accidentali o di verificare le modifiche alle impostazioni della knowledge base. È possibile ripristinare la versione precedente del volume della Knowledge base in qualsiasi momento.</block>
  <block id="4dfbf3ac57687ef65479f0135589593f" category="inline-link">Creare un'istantanea del volume di una knowledge base</block>
  <block id="f8016d0e0375ce671e71803692cf105c" category="paragraph"><block ref="f8016d0e0375ce671e71803692cf105c" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="3d1e45266a0a6784e668353081a13cd0" category="inline-link">Ripristinare uno snapshot di un volume della Knowledge base</block>
  <block id="340b5c4d996cad6cf6d27d13faf94e89" category="paragraph"><block ref="340b5c4d996cad6cf6d27d13faf94e89" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="073751c61467c5e36c6cc197d92a75c4" category="section-title">Sospendere le scansioni pianificate</block>
  <block id="6c31cb11ffc4d11a5aed0e968bb5f8c9" category="paragraph">È ora possibile mettere in pausa le scansioni delle origini dati pianificate. Per impostazione predefinita, i carichi di lavoro ai generativi analizzano ogni origine dati ogni giorno per acquisire nuovi dati in ciascuna knowledge base. Se non si desidera acquisire le ultime modifiche (ad esempio durante il test o il ripristino di uno snapshot), è possibile sospendere le scansioni pianificate e riprenderle in qualsiasi momento.</block>
  <block id="67f0dcee920749eead316e2518099abb" category="inline-link">Gestire le knowledge base</block>
  <block id="f951fa0f2608d186cd1f0bd8889ac232" category="paragraph"><block ref="f951fa0f2608d186cd1f0bd8889ac232" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="9813be0bded00d4a8f5457f2e27277fa" category="section-title">Volumi di protezione dei dati ora supportati per le basi di conoscenza</block>
  <block id="f20c02f54f20ee06aed661b133ba0fc3" category="paragraph">Quando si seleziona un volume della Knowledge base, è ora possibile scegliere un volume di data Protection che fa parte di una relazione di replica NetApp SnapMirror. In questo modo è possibile archiviare knowledge base su volumi già protetti dalla replica SnapMirror.</block>
  <block id="7d7b61e2696184ef2f1a673b4b505c10" category="inline-link">Identificare le origini dati da integrare nella propria knowledge base</block>
  <block id="8afd34c2a29e7b6286f3ed0bf9e20c22" category="paragraph"><block ref="8afd34c2a29e7b6286f3ed0bf9e20c22" category="inline-link-rx"></block></block>
</blocks>