<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="summary"></block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="doc">Note legali</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="paragraph">Le note legali forniscono l'accesso a dichiarazioni di copyright, marchi, brevetti e altro ancora.</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Copyright</block>
  <block id="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-macro"><block ref="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="paragraph"><block ref="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marchi</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NETAPP, il logo NETAPP e i marchi elencati nella pagina dei marchi NetApp sono marchi di NetApp, Inc. Altri nomi di società e prodotti potrebbero essere marchi dei rispettivi proprietari.</block>
  <block id="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-macro"><block ref="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="paragraph"><block ref="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Brevetti</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Un elenco aggiornato dei brevetti di proprietà di NetApp è disponibile all'indirizzo:</block>
  <block id="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-macro"><block ref="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="paragraph"><block ref="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Direttiva sulla privacy</block>
  <block id="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-macro"><block ref="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="paragraph"><block ref="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="c0227cef6f07a8cd2ac72f2945b031aa" category="section-title">Open source</block>
  <block id="9b73989307c1975dfa4d5e1581e4afe8" category="paragraph">I file di avviso forniscono informazioni sul copyright e sulle licenze di terze parti utilizzate nel software NetApp.</block>
  <block id="33871b6190a8d5adbe8b15282054766c" category="sidebar">Novità</block>
  <block id="dcf4ee5c8f297d1f5e0da7b22e359023" category="sidebar">Modifiche recenti</block>
  <block id="38bd169945a371832b0b65c9086b1792" category="doc">Workload dei database</block>
  <block id="4d82a1ec1af02725042c8c785564ee7a" category="doc">Amazon FSX per NetApp ONTAP</block>
  <block id="b04deaa23ce22ae0dafa2736e8afebed" category="doc">Carichi di lavoro Genai</block>
  <block id="bb50e2459e4e016aa4b14a56adb2358f" category="doc">Installazione e amministrazione</block>
  <block id="a76e64a0fbf98a083080351e4cb67566" category="doc">Workload VMware</block>
  <block id="16cb0b733a26e9afa11f388e6d83aec1" category="inline-link-macro">Creare una knowledge base GenAI</block>
  <block id="71a6e13d9246eebc4c665bd6856ef62e" category="paragraph"><block ref="71a6e13d9246eebc4c665bd6856ef62e" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="959d33fa69dccfa15152c69ba90f9d41" category="doc">Carichi di lavoro dei costruttori</block>
  <block id="e64998710319712d47612cc187a1dc35" category="inline-link">Crea un piano di distribuzione per Amazon EVS utilizzando il consulente per la migrazione</block>
  <block id="4a854a1349dc1900974f3bf6a9552245" category="section-title">Aggiornamenti di analisi ben progettati</block>
  <block id="bfebf248126ee0c8c192d7442b03e1a1" category="inline-link-macro">Visualizza lo stato ben progettato dei tuoi file system FSx per ONTAP</block>
  <block id="2a708c78876e2ad54c0b8577c3b2bbd5" category="paragraph"><block ref="2a708c78876e2ad54c0b8577c3b2bbd5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="d1e5e17e5a4cb355117a41318746c4a4" category="doc">Miglioramenti del report sull'inventario di magazzino</block>
  <block id="b749705b43261f48fe8b1309cb366d90" category="paragraph">Workload Factory ha migliorato i dati segnalati per i file system FSx for ONTAP . Il report scaricabile dalla pagina dell'inventario FSx per ONTAP include le seguenti nuove colonne:</block>
  <block id="c61468edc77ab93ea17568f678793bdd" category="list-text">SSD utilizzato: mostra il valore della capacità SSD utilizzata</block>
  <block id="a1a4ea0fabd62225adb4786dd703d1a7" category="list-text">Utilizzo SSD: mostra la percentuale di capacità SSD in uso</block>
  <block id="c016cb9916988a0ea698d070fd6b702a" category="list-text">Utilizzo della capacità: mostra l'utilizzo medio e massimo degli ultimi 30 giorni</block>
  <block id="197af635c10bcbf35ba56184f54cb088" category="list-text">Utilizzo della IO: mostra l'utilizzo medio e massimo della IO negli ultimi 30 giorni</block>
  <block id="92bce71ffaebc031ec78d565e6ad7032" category="list-text">Utilizzo della CPU: mostra l'utilizzo medio e massimo della CPU negli ultimi 30 giorni</block>
  <block id="95851c89a4d869fdb94916625564bb6c" category="section-title">Miglioramenti nella gestione degli snapshot</block>
  <block id="fbb3322fb25c1109310e7be3bcc20fd5" category="paragraph">Workload Factory ha apportato diversi miglioramenti per visualizzare i dettagli degli snapshot del volume e gestirli. Questi miglioramenti semplificano la comprensione dello stato degli snapshot e la protezione dei dati.</block>
  <block id="3ecb130f0ffe2d8e485cb11c629b90b5" category="inline-image-macro">Screenshot che mostra il menu del volume FSx per ONTAP con azioni di base e quindi visualizza i dettagli del volume.</block>
  <block id="d26eb7e0d00b2e5069d790d2b9be49ba" category="paragraph"><block ref="d26eb7e0d00b2e5069d790d2b9be49ba" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="cb34ab44253ae9c736786f23dc173879" category="paragraph">Ulteriori elementi vengono visualizzati nei dettagli del volume nella scheda Protezione:</block>
  <block id="6d4b26be686dd37e202e23010a22bf04" category="list-text">Nome della policy snapshot</block>
  <block id="a81cec6ec43470b1419a033e0457112d" category="list-text">Prenotazione dello spazio snapshot</block>
  <block id="c04d4554f0391d80036dceaa0e930ee2" category="list-text">Capacità di prenotazione dello spazio snapshot</block>
  <block id="06fd2134099fd30808caa961b2bc9b21" category="inline-image-macro">Screenshot che mostra i dettagli del volume FSx per ONTAP con la scheda di protezione aperta.</block>
  <block id="b52491919b24cba6fd1efad7447c7798" category="paragraph"><block ref="b52491919b24cba6fd1efad7447c7798" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="e987130d3b26cda391ff2f1e5149f444" category="paragraph">La nuova schermata di gestione degli snapshot è accessibile da un volume; fornisce informazioni sui criteri di snapshot per il volume e include una tabella con tutti gli snapshot del volume. Nella tabella vengono visualizzati i seguenti dettagli dello snapshot: ora di creazione, dimensione, ora di scadenza, protezione dello snapshot immutabile ed etichette. Dalla schermata di gestione è possibile modificare i criteri di snapshot per il volume, creare manualmente uno snapshot e modificare, accedere, ripristinare ed eliminare gli snapshot.</block>
  <block id="ad8f55b88a50703984e58a23e36e9026" category="inline-image-macro">Screenshot che mostra la schermata di gestione degli snapshot.</block>
  <block id="404a59509c6a806310ecbd1d601e0ee6" category="paragraph"><block ref="404a59509c6a806310ecbd1d601e0ee6" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="52574bdc9ce79e7e568096fa39264d72" category="section-title">Riduzione della capacità di archiviazione SSD disponibile</block>
  <block id="298ae1d1e13ebe1f0f22936b7ea9ce33" category="inline-link-macro">Regola la capacità del file system</block>
  <block id="6b4be3b501bf6ae8984293c02d4d610b" category="paragraph"><block ref="6b4be3b501bf6ae8984293c02d4d610b" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="b271a75b2d121a8cb5f59ae458394323" category="section-title">09 settembre 2025</block>
  <block id="edfbca9622799a953a48987a288fe283" category="paragraph">Workload Factory supporta la riduzione della capacità dell'unità SSD (Solid State Drive) dei file system di seconda generazione. Grazie alla capacità elastica del file system, puoi adattare dinamicamente la capacità dei tuoi file system alle esigenze dei tuoi carichi di lavoro.</block>
  <block id="aeb31c9f8c311597856b129ab948b4e6" category="inline-link">Fabbrica di carichi di lavoro NetApp</block>
  <block id="55f7843f27571db97da76bdf68a76d22" category="paragraph"><block ref="55f7843f27571db97da76bdf68a76d22" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="da0e88c69cf2ddf39d5537c04ab2fc69" category="summary">Scopri le modifiche più recenti apportate ai carichi di lavoro che fanno parte di NetApp Workload Factory.</block>
  <block id="374d5bd32bb9ae08b0f703942e0fe21c" category="doc">Modifiche recenti in NetApp Workload Factory</block>
  <block id="ed09318eed7d979b31cfb4afc3b11097" category="sidebar">Queste note di rilascio descrivono i recenti miglioramenti apportati ai servizi cloud che fanno parte di NetApp Workload Factory.</block>
  <block id="9ff48e1eaa80562d8bc97f2d59b40e41" category="sidebar">Note sulla versione NetApp Workload Factory</block>
  <block id="2bbead322f2dd5c4a40fbd66537e304f" category="doc">La BlueXP workload factory ora è NetApp Workload Factory</block>
  <block id="9c80606adc6065bc48c6d99fbb8c3f1d" category="paragraph">BlueXP è stato rinominato e riprogettato per riflettere meglio il ruolo che svolge nella gestione dell'infrastruttura dati. Di conseguenza, BlueXP workload factory è stato rinominato NetApp Workload Factory.</block>
  <block id="7fe837fc0a93acdad81da1d440ee3fd2" category="section-title">05 ottobre 2025</block>
  <block id="3ddc651759568c7b8f0de7c7f9a41828" category="section-title">Supporto per l'aggiunta di origini dati NFS/SMB generiche nei connettori NetApp per Amazon Q Business</block>
  <block id="a0689e9e0b6114698a732a2dc7c3c921" category="paragraph">Utilizzando l'API Workload Factory, ora puoi aggiungere un'origine dati da una condivisione NFSv3, NFSv4 o SMB generica a un connettore NetApp per Amazon Q Business. Ciò consente di includere file archiviati su volumi ospitati da file system diversi da Amazon FSx for NetApp ONTAP.</block>
  <block id="3381eec0e48920855b86597d56709196" category="inline-link-macro">Creare un connettore NetApp per Amazon Q Business</block>
  <block id="8320a18edf6c2a7804ecd7a111b33314" category="paragraph"><block ref="8320a18edf6c2a7804ecd7a111b33314" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="b6016044adc61a2efcd415d2be8b12bc" category="paragraph"><block ref="b6016044adc61a2efcd415d2be8b12bc" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="b0462077e62a0ea67b3f53638651e833" category="section-title">Configurazione avanzata della chat per le basi di conoscenza</block>
  <block id="5335798f91a37df8ffc1be273ef666fa" category="paragraph">Ora puoi configurare impostazioni di chat avanzate applicabili al modello di chat per la knowledge base, come la lunghezza della risposta, la temperatura, le impostazioni di ragionamento e altro ancora. Alcune di queste impostazioni, come quelle relative alla data di recenza e all'ora di modifica, le impostazioni di recupero avanzate e il prompt di sistema, sono disponibili solo tramite l'API Workload Factory.</block>
  <block id="7ff7a0c83b9f68a4add0d263a7292e9c" category="section-title">Selezione del tipo di inferenza ora supportata per modelli di incorporamento, chat e riclassificazione</block>
  <block id="a4c5c24aeea4d68e48565188546da1a5" category="paragraph">Se il modello di incorporamento, chat o riclassificazione scelto dispone di impostazioni di inferenza, ora è possibile selezionare un tipo di inferenza. Ciò ti consente di adattare meglio le prestazioni del chatbot e i requisiti delle risorse alle tue esigenze.</block>
  <block id="6320af7d92cd5d357460c5cbc5f642a9" category="inline-link-macro">Aggiungere origini dati a un connettore</block>
  <block id="2dd03fc740a72e1c5fc0daf9be122249" category="paragraph">Il centro di pianificazione dei carichi di lavoro VMware consente di visualizzare e gestire l'inventario delle VM e i piani di migrazione da un'unica posizione. È possibile caricare e salvare più inventari di VM da ambienti diversi e iniziare a pianificare una migrazione verso AWS EC2 o il servizio Amazon Elastic VMware per ciascuno di essi. È anche possibile creare e salvare piani di migrazione AWS EC2 o EVS.</block>
  <block id="420ac911d98022d5289d3f00ff38ea84" category="inline-link">Esplora il centro di pianificazione dei carichi di lavoro VMware</block>
  <block id="81ee9955f68100a5e460b3f794e65e9b" category="paragraph"><block ref="81ee9955f68100a5e460b3f794e65e9b" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="ea7d4002457b002b29ca2cb9a498c0bc" category="doc">Nuova notifica per Storage</block>
  <block id="09ef633d09a9d5e5cf3ab27b167cac1b" category="paragraph">Il servizio di notifica NetApp Workload Factory include la notifica per problemi ben progettati per l'archiviazione.</block>
  <block id="a640a35e23fdb53d8114aafcadb8064c" category="inline-link-macro">Notifiche per NetApp Workload Factory</block>
  <block id="cf1b0a0504b0d60ecb883c780228a1eb" category="paragraph"><block ref="cf1b0a0504b0d60ecb883c780228a1eb" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="8d1adece5e8b196b0a88b0589326fdf6" category="section-title">Integrazione Ask Me con MCP</block>
  <block id="979df5bd82476afb53055b0675f703a3" category="paragraph">Ask Me, l'assistente AI di Workload Factory, è integrato con il Model Context Protocol (MCP). Utilizzando MCP, Ask Me interagisce in modo sicuro con ambienti esterni e interroga gli strumenti API per fornire risposte personalizzate in base al tuo specifico ambiente di archiviazione.</block>
  <block id="a41dd7aa7d921f9f0881a705d3679e6c" category="section-title">06 ottobre 2025</block>
  <block id="945d9800b1b25a8b224232b57dabb8a6" category="doc">Ottimizza i risparmi nel calcolatore di archiviazione per Amazon Elastic Block Store (EBS)</block>
  <block id="b051b129322b1fa228bb46d5704f8ad2" category="paragraph">Workload Factory può analizzare l'utilizzo delle prestazioni EBS e quindi suggerire la configurazione FSx for ONTAP migliore e più conveniente, in modo da consentirti di risparmiare di più passando a FSx for ONTAP.</block>
  <block id="75851f48043c7a3877391f5330fb19c1" category="inline-link-macro">Esplora i risparmi per gli ambienti di archiviazione rilevati nella console Workload Factory</block>
  <block id="4f3edd63a55b4b51bcfc2a68ac50724c" category="paragraph"><block ref="4f3edd63a55b4b51bcfc2a68ac50724c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="524dbd97409f5770f9a380227ba4daea" category="section-title">Accesso rapido alla schermata delle risorse dall'inventario del file system</block>
  <block id="be962e12d3d4430561fa9a1d6c25c200" category="paragraph">È possibile accedere rapidamente alla schermata delle risorse del file system FSx for ONTAP selezionando il nome del file system, ora un collegamento ipertestuale, dall'inventario di FSx for ONTAP .</block>
  <block id="5c731a647da91c3579ce81b8d9274fca" category="section-title">Scopri le relazioni della cache nella console Workload Factory</block>
  <block id="7736e3de8e44f415eeeee23744591c40" category="paragraph">Se sono presenti relazioni _cache_ tra il file system FSx for ONTAP e un altro tipo di storage ONTAP (sistema locale, Cloud Volumes ONTAP e FSx for ONTAP), è possibile individuarle e visualizzarle dalla console Workload Factory. Ciò consente di comprendere meglio i flussi di dati, ottimizzare l'utilizzo della cache e migliorare l'efficienza negli ambienti distribuiti.</block>
  <block id="a9ace78aa94256517b0d3b32c8e62e7e" category="inline-link-macro">Scopri e visualizza le relazioni della cache nella console Workload Factory</block>
  <block id="0d0589415fc04e290e6c826d0b2f4d56" category="paragraph"><block ref="0d0589415fc04e290e6c826d0b2f4d56" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="159687e1c95e32f1dcb6c9c1624ba327" category="section-title">Aggiornamento dell'analisi ben progettata</block>
  <block id="c9e2abe4bb9341b4452bdb977083efb6" category="paragraph">Workload Factory ora analizza i file system FSx for ONTAP per la seguente configurazione:</block>
  <block id="0d646d7995307f809d73f1d2f653df3d" category="paragraph">Soglia di utilizzo della capacità del file del volume: verifica se le soglie di capacità del file sono impostate all'80% o meno. In questo modo eviterai di esaurire lo spazio sui tuoi file system.</block>
  <block id="99caf3ded950ba093933b266e2734b14" category="section-title">Miglioramenti alle azioni per problemi di configurazione</block>
  <block id="8c66f900656d8687c4beaead10bd47de" category="paragraph">Dalla scheda *Analisi ben progettata* nella dashboard per un file system FSx for ONTAP , anziché ignorare un'intera configurazione per un file system, è anche possibile selezionare uno o più volumi all'interno di un file system da correggere, ignorare o riattivare.</block>
  <block id="3b6856525ae98f397c04f2dd7b07deae" category="section-title">Notifica aggiuntiva per l'archiviazione</block>
  <block id="b62e88c90eef0f29a13cbdcb4e304ae2" category="paragraph">Il servizio di notifica NetApp Workload Factory include la notifica settimanale di problemi di configurazione ben progettati.</block>
  <block id="06ccf3bb3519e2c352207978ae4f36eb" category="inline-link-macro">Tipi di notifica e messaggi nella documentazione di configurazione e amministrazione di Workload Factory</block>
  <block id="f484540569100bc3d0403ccb87d3a713" category="paragraph"><block ref="f484540569100bc3d0403ccb87d3a713" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="872ee1a2a3a499ce76f0f789c2151656" category="section-title">I file immutabili supportano l'eliminazione privilegiata</block>
  <block id="0a7266fd80158c418fbcd6837ec4dbe0" category="paragraph">Con questa funzionalità è possibile configurare l'accesso privilegiato all'eliminazione per i file immutabili nei file system FSx per ONTAP . Ciò consente di proteggere i dati critici da eliminazioni accidentali o dolose, consentendo comunque agli utenti autorizzati di ignorare il blocco ed eliminare questi file secondo necessità. L'abilitazione dell'eliminazione privilegiata è disponibile durante la creazione del volume o per i volumi esistenti.</block>
  <block id="74f9db7fefcf8c24332761c003d46a02" category="section-title">Presentazione del centro di pianificazione dei carichi di lavoro VMware</block>
  <block id="1832a7f4d2abf297aa0cee87f4c043e3" category="section-title">Introduzione del supporto Migration Advisor per Amazon Elastic VMWare Service</block>
  <block id="c1ed477ef5d58aa5d9931821badda717" category="paragraph">BlueXP Workload Factory per VMware ora ti consente di utilizzare il consulente per la migrazione di Amazon Elastic VMware Service per migrare rapidamente i tuoi carichi di lavoro VMware on-premise ad Amazon Elastic VMware Service. Dopo aver creato un piano di migrazione tramite il consulente per la migrazione, questo viene automaticamente salvato nell'elenco dei piani di migrazione nel centro di pianificazione.</block>
  <block id="c2ec0e17d82dd73344c2ef80a6de22f1" category="paragraph"><block ref="c2ec0e17d82dd73344c2ef80a6de22f1" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="fe1ae90129b3fc6c05d6d55d62ca79b2" category="section-title">Miglioramenti per Oracle nella console Workload Factory</block>
  <block id="bde440a6f221f754dda1ba04c79f7982" category="section-title">Schermata delle risorse del database Oracle</block>
  <block id="b9e6ca1860385235df9a27b8a183c14b" category="paragraph">Ogni database Oracle ha una propria schermata di risorse dedicata, disponibile nell'inventario dei database. La schermata delle risorse fornisce una panoramica con il nome del database, lo stato (online o offline), la locazione e il tipo di distribuzione. Sono inclusi anche grafici con i seguenti dati su un periodo di tre mesi: utilizzo della CPU, latenza, IOPS e throughput. L'utilizzo della capacità fornisce la dimensione totale del database, la dimensione dei dati scritti, la capacità dell'unità a stato solido utilizzata e la capacità di archiviazione del pool utilizzata.</block>
  <block id="61e62ed73221a8d36e3b5ccff5df1c34" category="paragraph">Dalla schermata delle risorse, è possibile visualizzare informazioni sul server Oracle (modello di distribuzione, sistema operativo, edizione, versione e altro), posizione (account AWS, regione, zona di disponibilità e subnet), archiviazione ed elaborazione (dettagli del file system FSx for ONTAP , tipo di istanza del database e LUN e volumi associati) e connettività (VPC e protocollo di accesso). È inoltre possibile verificare lo stato di corretta architettura delle configurazioni del database e visualizzare i database collegabili (PDB) associati al database.</block>
  <block id="2a862d414b58bb1053d6a8628126f4e0" category="section-title">Supporto per database Oracle collegabili</block>
  <block id="345333792e16177a530fc4095c146b12" category="paragraph">I database Oracle collegabili sono visualizzabili nell'inventario dei database e dalla schermata delle risorse del database contenitore padre. Sono disponibili le seguenti informazioni sui PDB: nome CDB, nome host, stato di protezione, dimensione del database, file system FSx for ONTAP , credenziali AWS, account AWS e regione.</block>
  <block id="41d5af71402e1d82f05775556afa695b" category="section-title">Analisi ben progettata per Oracle</block>
  <block id="87e54cc3f4d743196aa5ce47b68e9f65" category="paragraph">L'analisi ben strutturata include valutazioni dei problemi di configurazione con il layout di archiviazione per i database Oracle su NFS o su iSCSI con o senza Automatic Storage Management (ASM) e problemi di configurazione dell'archiviazione sul sistema operativo per Oracle su LUN iSCSI. È possibile utilizzare queste informazioni per prendere decisioni consapevoli sulle distribuzioni del database e assicurarsi che vengano eseguite in modo efficiente.</block>
  <block id="dd0f28440676e89c09bd52c7f70e866b" category="inline-link-macro">Implementare configurazioni di database ben progettate in Workload Factory</block>
  <block id="24373c35884bc6090ef23efe0b026c1e" category="paragraph"><block ref="24373c35884bc6090ef23efe0b026c1e" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="d90600b832876e9302411cfab905b9bc" category="section-title">Miglioramenti dell'inventario dei database</block>
  <block id="3772c3dfbcdf91deef3f77333da3ced1" category="paragraph">Dalla schermata dell'istanza nell'inventario dei database, le opzioni per correggere, posticipare e ignorare un problema di configurazione sono disponibili per una o più istanze per Microsoft SQL Server o per uno o più database per Oracle.</block>
  <block id="a0766b901d28d8d972d369d556ae3e10" category="paragraph"><block ref="a0766b901d28d8d972d369d556ae3e10" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="ba72fdb3bdfd568a9dee9e12c3566da1" category="paragraph">Il servizio di notifica Workload Factory include notifiche di successo e fallimento per la gestione automatica della capacità per l'archiviazione.</block>
  <block id="28a2c493e9a663d617e582302e1bcf28" category="inline-link-macro">Notifiche per la BlueXP workload factory</block>
  <block id="165f0ade723f657a5d7981bfecbfc75a" category="paragraph"><block ref="165f0ade723f657a5d7981bfecbfc75a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="fd46c6801c12745a0b45c3f9e025fb2e" category="paragraph">Il servizio di notifica BlueXP workload factory include la notifica per la gestione automatica della capacità per l'archiviazione.</block>
  <block id="a4bdb4b5125441fbfaec27ac4bb48be0" category="paragraph"><block ref="a4bdb4b5125441fbfaec27ac4bb48be0" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="e36df438b5b93dceba2c7403d4b29005" category="doc">Gestione del volume della cache</block>
  <block id="97da28c7fc13e427cbb28f833b8e7e6e" category="paragraph">È possibile eseguire le seguenti operazioni di gestione del volume della cache dalla console di Workload Factory:</block>
  <block id="705987d425caa32725844671dba5db96" category="list-text">Modifica il nome della cache</block>
  <block id="fb7f41847231da20e771064f5b566df4" category="list-text">Aumentare la capacità di un volume di cache</block>
  <block id="64fe5cd33226afdb2a1244ea9e67be19" category="list-text">Modifica il percorso di montaggio o la politica di esportazione per un volume di cache</block>
  <block id="322c847779d1746b4e7d66ee05dcefcd" category="list-text">Modificare il metodo o la modalità di memorizzazione nella cache per un volume di cache</block>
  <block id="13c47466230be92e5e3aa6588809aeac" category="list-text">Precompilare un volume di cache</block>
  <block id="52fc772a9179443c2c2ba75c94518e8f" category="list-text">Elimina un volume di cache</block>
  <block id="7826298c658de05b150f4b10fc144ea2" category="inline-link-macro">Gestisci i volumi della cache</block>
  <block id="7c0216aac73557cb5845492aebaeab8a" category="section-title">Gestione automatica degli inode disponibile</block>
  <block id="31dcfbe8cd69ef4085402c0f104858cd" category="paragraph">È possibile abilitare la gestione automatica degli inode senza dover abilitare la gestione automatica della capacità.</block>
  <block id="71e9d4ada3104308778ade0ba22de28d" category="inline-link-macro">Abilita la gestione automatica degli inode</block>
  <block id="22fcde27b4672d89a21e10e9be49cdee" category="section-title">Impostazione di avviso di soglia per l'utilizzo di capacità e inode</block>
  <block id="cc72208ba5327054f030d802d324477c" category="inline-link-macro">Servizio di notifica NetApp Workload Factory</block>
  <block id="f1ff66cdf2af497189be6ebd8f6e5fcd" category="paragraph">Sono disponibili avvisi di soglia sia per la capacità che per l'utilizzo degli inode. È possibile impostare queste soglie quando si abilita la gestione automatica della capacità o degli inode. Per utilizzare questa impostazione, dovrai configurare le notifiche utilizzando<block ref="52b0820c6dc6b8d67591785df8b1a634" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="76170a72d0c8b98ef012c3b57dc6dbe8" category="section-title">Riduzione delle dimensioni del volume disponibile</block>
  <block id="26b07c7813c6a780d507b42d999b4792" category="paragraph">È possibile ridurre le dimensioni dei volumi NFS e SMB/CIFS in NetApp Workload Factory. Questa funzionalità consente una migliore gestione delle risorse di archiviazione, consentendo di ridurre le dimensioni dei volumi che non sono più necessari alla loro capacità attuale.</block>
  <block id="fcbcb93b74f64a75b2b710bb8328b4e0" category="inline-link-macro">Diminuire la capacità di un volume</block>
  <block id="f09c98d35d5b89f3f833636d36ca3283" category="section-title">FSx migliorato per lo stato delle risorse ONTAP</block>
  <block id="9d017083ba2041742b1b85bbb1a846c4" category="paragraph">Workload Factory ha migliorato lo stato della risorsa "non configurata" per includere una spiegazione del problema effettivo della risorsa.</block>
  <block id="48707dc4d2e44fe9cf85834f27b932e8" category="paragraph">Workload Factory analizza i file system FSx for ONTAP per le seguenti configurazioni:</block>
  <block id="04cc0a87491bd184b66866438266882a" category="list-text">Utilizzo del volume quasi completo: controlla se uno qualsiasi dei volumi sta utilizzando l'80% o più della propria capacità di file. Ciò consente di identificare i volumi che potrebbero richiedere capacità aggiuntiva.</block>
  <block id="39e165c09308fcda245787c3a6d7bf78" category="list-text">Accesso non autorizzato ai volumi: verifica se un volume iSCSI è accessibile tramite un percorso di montaggio NFS o SMB/CIFS e consente di rimuovere l'accesso non autorizzato al volume per evitare rischi per la sicurezza.</block>
  <block id="bfd11f24993c810a26cdef233ebbdfb6" category="section-title">Modifiche alle autorizzazioni per Workload Factory per Storage</block>
  <block id="bdc39f4be3514cc2cad7e4ca6cba0988" category="paragraph">Workload Factory fornisce maggiore chiarezza sulle autorizzazioni richieste per azioni specifiche e granularità per selezionare solo le autorizzazioni necessarie. Quando aggiungi le credenziali, avrai tre opzioni di autorizzazioni tra cui scegliere, anziché il precedente modello di autorizzazioni che era _sola lettura_ e _lettura/scrittura_. Il nuovo modello di autorizzazioni suddivide le policy di autorizzazione come segue:</block>
  <block id="f9113d285c58dd831a3240c5b41a6f84" category="list-text">_Visualizzazione, pianificazione e analisi_: visualizza i file system FSx per ONTAP , scopri di più sullo stato del sistema, ottieni un'analisi ben progettata per i tuoi sistemi ed esplora i risparmi.</block>
  <block id="a45538554e2c413a5e22df853abb4d27" category="list-text">_Operazioni e risoluzione_: esegui attività operative come la regolazione della capacità del file system e la risoluzione dei problemi relativi alle configurazioni del file system.</block>
  <block id="036d0224d85e6a18c7e85f034ace65c1" category="list-text">_Creazione ed eliminazione del file system_: crea ed elimina FSx per i file system ONTAP e le VM di archiviazione.</block>
  <block id="c1c8be0a907c363e6506c96d16870672" category="paragraph">Quando si aggiungono le credenziali, è possibile selezionare una o più di queste policy di autorizzazione in base al livello di accesso che si desidera fornire a Workload Factory.</block>
  <block id="b20b01e02162a68002ca1747d1bd3c10" category="inline-link-macro">Riferimento alle autorizzazioni di Workload Factory</block>
  <block id="444b052e3d1349e221d4ceb42e6c1cf7" category="paragraph"><block ref="444b052e3d1349e221d4ceb42e6c1cf7" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="c4a6983274098ca737ffda27862010ea" category="section-title">Supporto per FSx per ONTAP Cyber ​​Vault</block>
  <block id="4a3b498d2b39740971d75ebbab434a8f" category="paragraph">È possibile creare un cyber vault utilizzando FSx for ONTAP come origine o destinazione nell'architettura del cyber vault. I caveau informatici forniscono un ambiente sicuro e isolato per l'archiviazione di dati critici, proteggendoli da ransomware e altre minacce informatiche.</block>
  <block id="4bc6d1e741e4c817c4985300ec66b77f" category="inline-link-macro">Configurare un cyber vault con FSx per ONTAP</block>
  <block id="2afa479317acb4455a0a649aab2944d1" category="section-title">02 novembre 2025</block>
  <block id="58abe9f5fbda29b547f9ab2de50f2332" category="section-title">Ottimizza i risparmi in base all'utilizzo di Amazon Elastic Block Store (EBS)</block>
  <block id="3cab156afe8725e62725f4973a3c9949" category="doc">Miglioramenti della dashboard</block>
  <block id="18657a21385444f338b37f8f0116ffc3" category="paragraph">La nuova dashboard è semplificata e meglio organizzata per fornire una panoramica più chiara delle risorse del database e delle funzionalità chiave di Workload Factory in un'unica schermata; una scheda evidenzia le risorse del database, una scheda fornisce informazioni sul punteggio e sull'analisi ben strutturati, una scheda visualizza l'analisi degli errori, due schede visualizzano i costi mensili e i potenziali risparmi e una scheda visualizza informazioni sulle sandbox.</block>
  <block id="52d93a06ea30bbc0d2d568569c6686f5" category="paragraph">L'analisi ben progettata include le seguenti valutazioni e correzioni per le configurazioni Oracle:</block>
  <block id="4667bb7539009ed136b942febb5737ba" category="list-text">Sistema operativo di configurazione dell'archiviazione mediante protocollo NFS: valuta e risolve i problemi di configurazione con la configurazione NFS per le distribuzioni di database Oracle esistenti.</block>
  <block id="679f71c6d98f7a5f25e9535eb16a19b5" category="list-text">Sistema operativo di configurazione dell'archiviazione mediante protocollo iSCSI: valuta e risolve i problemi di configurazione con la configurazione iSCSI per le distribuzioni di database Oracle esistenti.</block>
  <block id="7548e2cbb02ea769fa6f01e70f1d34ee" category="list-text">Sistema operativo di configurazione dell'archiviazione mediante Automatic Storage Management (ASM): valuta i problemi di configurazione con la configurazione ASM per le distribuzioni di database Oracle esistenti.</block>
  <block id="bff5f6ac72c7a46da345751a22e8e0a1" category="section-title">Modifiche alle autorizzazioni per Workload Factory per database</block>
  <block id="c3cf114e732250ac6b24d30e117ab24b" category="paragraph">Workload Factory for Databases ha aggiornato i criteri di autorizzazione per fornire maggiore chiarezza su ciò che richiede per azioni specifiche e granularità per selezionare solo le autorizzazioni necessarie. Quando aggiungi le credenziali, avrai tre opzioni di autorizzazioni tra cui scegliere, anziché il precedente modello di autorizzazioni che era _sola lettura_ e _lettura/scrittura_. Il nuovo modello di autorizzazioni suddivide le policy di autorizzazione come segue:</block>
  <block id="d9fff61478503c71474a780705c79af6" category="list-text">_Visualizzazione, pianificazione e analisi_: visualizza l'inventario delle risorse del database, scopri lo stato di salute delle tue risorse, esamina l'analisi ben progettata delle configurazioni del tuo database, ottieni l'analisi del registro degli errori ed esplora i risparmi</block>
  <block id="9ef8eb2bc51c8c6f6ba459302a542484" category="list-text">_Operazioni e risoluzione_: esegui attività operative per le risorse del tuo database e risolvi problemi per le configurazioni del database e l'archiviazione del file system FSx for ONTAP sottostante</block>
  <block id="3f285f24375531d34b8b7d73726b69bc" category="list-text">_Creazione host database_: distribuire host database e FSx sottostante per l'archiviazione del file system ONTAP secondo le best practice</block>
  <block id="034b7227f8903ae8faac7359c9b3d064" category="section-title">Aggiunta schermata dashboard ben progettata</block>
  <block id="7a524d371f7a263dae481eea0bc3de88" category="paragraph">Una nuova schermata del dashboard _Well-architected_ è stata aggiunta al menu Database. Da questa schermata è possibile ottenere una visualizzazione aggregata dello stato di configurazione dell'intero database.</block>
  <block id="54543cd5b64fb08ea26d865ed21c8691" category="section-title">Protezione delle modifiche per le distribuzioni di database in NetApp Backup and Recovery</block>
  <block id="c7c9b75c76356b2b8aa328068cd75a1c" category="paragraph">Dalla console Workload Factory, puoi scegliere di modificare la protezione per una risorsa protetta e poi verrai reindirizzato a Backup e ripristino nella NetApp Console , dove potrai modificare la policy o la pianificazione della protezione.</block>
  <block id="f3a2b46dc542d840ca95ad3799ace39b" category="inline-link-macro">Protezione delle modifiche per le distribuzioni di database</block>
  <block id="2a601eb3188e615c20b76da1a5734646" category="paragraph"><block ref="2a601eb3188e615c20b76da1a5734646" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="cf6dca9fc5d1f30c46f70906ef3152ce" category="section-title">Filtraggio degli errori tramite tag disponibile per la funzionalità di analisi degli errori</block>
  <block id="b79d711ddf4eb26397c99031692c7a26" category="paragraph">È possibile filtrare e visualizzare i log degli errori di Microsoft SQL Server in base a tag orientati all'infrastruttura quando si utilizza la funzionalità di analisi degli errori in Workload Factory. Questo miglioramento ti aiuta a individuare, risolvere e risolvere rapidamente i problemi.</block>
  <block id="c9c975f5587642db7fde90312ee94825" category="inline-link-macro">Analizza i registri degli errori con il filtraggio dei tag</block>
  <block id="99d2df171fdf12824fa9334fd19cf105" category="paragraph"><block ref="99d2df171fdf12824fa9334fd19cf105" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="8763b09bbcb06ec11c1d0d3331ba74f4" category="paragraph"><block ref="8763b09bbcb06ec11c1d0d3331ba74f4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="8cc5e5335040870d41183130dad2a0a6" category="paragraph"><block ref="8cc5e5335040870d41183130dad2a0a6" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="6b49a1e6e88960820791afdda16a063c" category="paragraph"><block ref="6b49a1e6e88960820791afdda16a063c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="7999c939951d1cfce0556df15a76a345" category="paragraph"><block ref="7999c939951d1cfce0556df15a76a345" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="1aa6907369c233df8f3cc388c26b9890" category="paragraph"><block ref="1aa6907369c233df8f3cc388c26b9890" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="a8652a10fdfc1f87b6bf65a1067a7fd9" category="doc">Aggiornamento dei permessi</block>
  <block id="27d373ed8bf1b1a511ec6680dde4e448" category="paragraph">In questa versione abbiamo apportato aggiornamenti significativi ai criteri di autorizzazione per i carichi di lavoro di archiviazione, database e VMware per migliorare la sicurezza e il controllo degli utenti. Puoi personalizzare le impostazioni delle autorizzazioni in modo più dettagliato, aggiungendo o eliminando autorizzazioni come preferisci.</block>
  <block id="6ab8e8b21fd457b68a33554bd8f64377" category="inline-link-macro">Riferimento alle autorizzazioni per Workload Factory</block>
  <block id="f5baf95dfead3e34e749c6d871873a72" category="paragraph"><block ref="f5baf95dfead3e34e749c6d871873a72" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="7723c7d7d2f2eb53098d3c771a7b7854" category="paragraph">Il servizio di notifica NetApp Workload Factory include la notifica per la gestione automatica degli inode per Storage.</block>
  <block id="ef97320a660fe1bab5cd9dea0fdf90c3" category="section-title">Avvisi di soglia per la gestione automatica della capacità e degli inode</block>
  <block id="84ecff705434b96ba77d72c40db81a43" category="paragraph">È possibile impostare la gestione automatica della capacità e degli inode per l'archiviazione con una soglia di avviso che attiva una notifica dal servizio di notifica Workload Factory. Per utilizzare questa funzionalità, è necessario prima abilitare il servizio di notifica Workload Factory.</block>
  <block id="c9222d8b9aefb8ef9111967299e54ea0" category="inline-link-macro">Configurare le notifiche per NetApp Workload Factory</block>
  <block id="ab64aae70d26185cca8d6c5afc54d185" category="paragraph"><block ref="ab64aae70d26185cca8d6c5afc54d185" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="24469e003440641648ff205b984a0ac7" category="doc">Introduzione delle preferenze di Amazon Elastic VMware Service nella procedura guidata di distribuzione del file system FSx for ONTAP</block>
  <block id="0e8989988334c8827a95bf9733f5311e" category="paragraph">Quando si distribuisce un file system FSx for ONTAP da utilizzare come datastore NFS esterni per Amazon Elastic VMware Service, è ora possibile selezionare l'ambiente EVS a cui verranno connessi i datastore. In questo modo vengono compilati automaticamente diversi campi nella procedura guidata di distribuzione per semplificare il processo di distribuzione.</block>
  <block id="6dab83facb5fd4298e37906481e1055b" category="inline-link">Distribuire il file system FSx per ONTAP consigliato</block>
  <block id="876ee64bc6b6627784cd32512c519f60" category="paragraph"><block ref="876ee64bc6b6627784cd32512c519f60" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="8bf32647108c4a28e744e9ba5a1683bf" category="section-title">Modifiche alle autorizzazioni per i carichi di lavoro VMware</block>
  <block id="18a162715dca6df2cf24f0158d03bddd" category="paragraph">I carichi di lavoro VMware forniscono maggiore chiarezza sulle autorizzazioni richieste per azioni specifiche e granularità per selezionare solo le autorizzazioni necessarie. Quando aggiungi le credenziali, avrai due opzioni di autorizzazioni tra cui scegliere invece del precedente modello di autorizzazioni che era _sola lettura_ e _lettura/scrittura_. Il nuovo modello di autorizzazioni suddivide le policy di autorizzazione come segue:</block>
  <block id="0a015f0bd274c5e6c7a774ac18592871" category="list-text">_Visualizzazione, pianificazione e analisi_: visualizza l'inventario degli ambienti di virtualizzazione EVS, ottieni un'analisi ben progettata per i tuoi sistemi ed esplora i risparmi.</block>
  <block id="56522cb8a8b15eeca3868896cb875225" category="list-text">_Distribuzione e connettività del datastore_: distribuisci i layout VM consigliati sui cluster Amazon EVS, Amazon EC2 o VMware Cloud su AWS vSphere e utilizza i file system Amazon FSx for NetApp ONTAP personalizzati come datastore esterni.</block>
  <block id="59371e7e2c46a6e1dae0e4d3224dd7ef" category="paragraph">Quando si aggiungono le credenziali, è possibile selezionare una o più di queste policy di autorizzazione in base al livello di accesso che si desidera fornire ai carichi di lavoro VMware.</block>
  <block id="1d194f6c398ca78aaffd8c430203e1ec" category="section-title">Miglioramenti del consulente per la migrazione di Amazon EC2</block>
  <block id="bd926a6dc82c9eb9135d58e6c5a33568" category="paragraph">Questa versione di NetApp Workload Factory per VMware presenta diversi miglioramenti all'esperienza di consulenza sulla migrazione:</block>
  <block id="62057df0ae6e346379f483246f31203b" category="list-text">*Salva o scarica un piano di migrazione*: ora puoi salvare o scaricare un piano di migrazione come file PDF o CSV. Quando salvi un piano di migrazione, il piano viene salvato con il tuo account Workload Factory.</block>
  <block id="d0892726ec1e74441a4a801494ed29bb" category="paragraph">Quando si aggiungono le credenziali, è possibile selezionare una o più di queste policy di autorizzazione in base al livello di accesso che si desidera fornire a Workload Factory for Databases.</block>
  <block id="e738192b7a8dc90f6d5e566ceb909da3" category="doc">Calcola il risparmio sui costi della migrazione ad Amazon Elastic VMware Service per regioni specifiche</block>
  <block id="d4a40d01192a627963ffd40503ef4713" category="paragraph">Ora puoi esplorare il valore delle diverse opzioni di distribuzione per la migrazione al cloud, ottimizzare gli sforzi investiti nella valutazione delle soluzioni e approfondire le soluzioni che hanno il potenziale per offrire valore e risparmi nel cloud.</block>
  <block id="de480346f69aff69cc4e4e1e5d52ea98" category="paragraph">È inoltre possibile esaminare i risparmi di core vCPU ottenibili utilizzando FSx per ONTAP per una distribuzione EVS.</block>
  <block id="122a56eb4649431a7f2dbb8886f047cc" category="inline-link">Scopri i risparmi per Amazon Elastic VMware Service con NetApp Workload Factory</block>
  <block id="389870bd93c88ff4cb5e7f6216054ce2" category="paragraph"><block ref="389870bd93c88ff4cb5e7f6216054ce2" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="815e75619b370a1b845eccec6979ed74" category="section-title">27 novembre 2025</block>
  <block id="4afeabae14ccab1ba1ff53887c3a9701" category="doc">Ottimizza i risparmi nel calcolatore dei database per Amazon Elastic Block Store (EBS)</block>
  <block id="d9f7bd12b1b11b300e5288560b5e9987" category="paragraph">Due nuove funzionalità della calcolatrice migliorano l'analisi del risparmio sui costi quando si eseguono più istanze con storage EBS, in modo da poter risparmiare di più passando a FSx per ONTAP.</block>
  <block id="32ccdc5dd4f059ebfa9dabaa8c301cf0" category="list-text">Workload Factory fornisce una soluzione di archiviazione consolidata per diversi host di database su un file system FSx for ONTAP . Questo consolidamento ottimizza i costi di archiviazione riducendo il numero di file system necessari per più host di database, con conseguente maggiore risparmio sui costi.</block>
  <block id="e11501c7d779140aaf7bc3e06e0c5005" category="list-text">Workload Factory analizza l'utilizzo delle prestazioni EBS e suggerisce la configurazione FSx per ONTAP migliore e più conveniente.</block>
  <block id="754cab29df96851e5cc6bac19fb8e4de" category="inline-link-macro">Esplora i risparmi per gli host EBS rilevati</block>
  <block id="9c9dd70e9f385deab27852576ec6db9a" category="paragraph"><block ref="9c9dd70e9f385deab27852576ec6db9a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="0694112a63d48c58b25bbffa268e0b70" category="section-title">Report Excel disponibile per la dashboard ben progettata</block>
  <block id="5f00eea0cea6c8b64f9e110f5d403194" category="paragraph">È possibile scaricare un report Excel della dashboard ben progettata. Il report fornisce lo stato di buona progettazione della risorsa del database e raccomandazioni per tutte le configurazioni delle risorse, comprese le sottoconfigurazioni per il sistema operativo e ONTAP.</block>
  <block id="9dc9a356684c35282d9c1ed4aa30e7a3" category="section-title">Analizzatore del registro degli errori disponibile per i database Oracle</block>
  <block id="269a351d2772f2eea3d4497bdc4e42cf" category="paragraph">L'analizzatore del registro degli errori basato sull'intelligenza artificiale Agentic è disponibile per i database Oracle. La funzionalità sfrutta algoritmi avanzati di apprendimento automatico per rilevare e analizzare automaticamente gli errori nei file di registro. Questo strumento mira a semplificare il processo di risoluzione dei problemi fornendo agli sviluppatori informazioni e consigli pratici basati sui modelli identificati nei log.</block>
  <block id="b8b677d9dba6a14dd05b3a0eb592a9c5" category="inline-link-macro">Scopri di più sull'analizzatore di log degli errori basato sull'intelligenza artificiale Agentic</block>
  <block id="eea441a7c94cd96996c9c96d7827e71f" category="paragraph"><block ref="eea441a7c94cd96996c9c96d7827e71f" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="08b4436fffbd9bb2227d03f1cf33889b" category="paragraph">L'analisi ben progettata include due nuove configurazioni di dimensionamento dello storage. L'analisi valuta e risolve i problemi di configurazione relativi all'allocazione dello spazio di swap e al margine di spazio del file system per le distribuzioni di database Oracle esistenti.</block>
  <block id="081af9c5870a1e2b72453c8137d7fc73" category="doc">Supporto dei dispositivi a blocchi in NetApp Workload Factory</block>
  <block id="41c0f3170443e12c1081a0a411a2c7a4" category="paragraph">Gestisci i tuoi dispositivi a blocchi in modo più efficace con il nuovo supporto per dispositivi a blocchi introdotto in NetApp Workload Factory. Questa funzionalità consente di visualizzare i dettagli e di aumentare la capacità delle LUN iSCSI, garantendo maggiore flessibilità per le esigenze di archiviazione.</block>
  <block id="83fd7a4dba0970697d173ce4398c1b71" category="inline-link-macro">Gestisci i dispositivi a blocchi in Workload Factory</block>
  <block id="e739cb7976f49d4295e9ffa8e259037b" category="paragraph"><block ref="e739cb7976f49d4295e9ffa8e259037b" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="90b40f16cf91d89fc22fbcc0a38efa7c" category="list-text">Eliminazione snapshot non necessari: verifica se i volumi contengono snapshot obsoleti e non necessari che possono essere eliminati per ridurre i costi.</block>
  <block id="2945c0b218624e42ee523aefde446d66" category="list-text">Ribilanciamento dei volumi FlexGroup : verifica se i volumi FlexGroup sono bilanciati uniformemente tra i volumi dei loro membri per garantire prestazioni ottimali.</block>
  <block id="0f80b197268947adedcc0297fc4a4efd" category="section-title">Analizzatore AI per eventi EMS in NetApp Workload Factory</block>
  <block id="b0e5de397c4ec9c39df271c0f4cf05e1" category="paragraph">NetApp Workload Factory introduce un analizzatore basato sull'intelligenza artificiale per gli eventi ONTAP Event Management System (EMS). Questa funzionalità ti aiuta a identificare e risolvere rapidamente i problemi fornendo informazioni e consigli basati sull'analisi dei dati degli eventi EMS.</block>
  <block id="a661f5e2ef22dbf468d0f8427ad8323e" category="inline-link-macro">Analizza gli eventi EMS in Workload Factory</block>
  <block id="8121ebebfc076bea222c1f4c838b09ec" category="paragraph"><block ref="8121ebebfc076bea222c1f4c838b09ec" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="1df24a9e91a6f6d01b5ce32608b6f3f7" category="section-title">Monitorare i trend di costo e utilizzo per i file system FSx per ONTAP</block>
  <block id="56a2825e2abb3758584b94544cfdba40" category="paragraph">È possibile monitorare i trend di costo e utilizzo dei file system FSx for ONTAP direttamente dalla console NetApp Workload Factory . Questa funzionalità fornisce metriche sui consumi e sui costi di archiviazione, nonché costi dettagliati, aiutandoti a ottimizzare l'allocazione delle risorse e la pianificazione del budget.</block>
  <block id="bd89bba18a943a5ad32117396fcdea90" category="inline-link-macro">Tieni traccia dei costi per i file system FSx per ONTAP in Workload Factory</block>
  <block id="d5905c9d9cba2248871f04654e4f9b1d" category="paragraph"><block ref="d5905c9d9cba2248871f04654e4f9b1d" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="5b58af6390ae44b5a39c726b4820fffb" category="section-title">Gestire i tag FSx per un file system in NetApp Workload Factory</block>
  <block id="543e684a4a914d6bef4f91873d32e315" category="paragraph">Gestisci facilmente i tag FSx per un file system direttamente dalla console NetApp Workload Factory . Questa funzionalità consente di aggiungere, modificare o rimuovere tag, consentendo una migliore organizzazione e categorizzazione dei file system FSx per ONTAP .</block>
  <block id="8945587d036e5b09c39322767239857a" category="inline-link-macro">Gestisci i tag FSx in Workload Factory</block>
  <block id="3c57420160e53dc4967d9ca75a5d5d06" category="paragraph"><block ref="3c57420160e53dc4967d9ca75a5d5d06" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="1b931c0909a42d2dd6b1b28eeb36252c" category="section-title">Regola la capacità della cache per FSx per i file system ONTAP</block>
  <block id="aed1296ef373ba8df468af355d85d3ce" category="paragraph">È possibile aumentare e diminuire la capacità dei volumi di cache dalla console Workload Factory.</block>
  <block id="012110073acf8459d2a77ef54f547130" category="inline-link-macro">Gestire i volumi di cache in Workload Factory</block>
  <block id="cfd839007fdba7ba7d7a5a35de4aa55a" category="paragraph"><block ref="cfd839007fdba7ba7d7a5a35de4aa55a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="6fe4c05a9bf5207dceacd4fcc6fc1064" category="doc">Aggiornamento delle autorizzazioni per l'archiviazione</block>
  <block id="7d3f4d33aca7af4519cb87a63113caf9" category="paragraph">L'analizzatore di eventi FSx for ONTAP EMS utilizza le seguenti autorizzazioni Amazon Bedrock nella policy di autorizzazione _operations and remediation_ per recuperare i dati degli eventi per il carico di lavoro di archiviazione.</block>
  <block id="71d01806cd25e89067c25b4f03e9a607" category="list-text"><block ref="9aa5a97dfe3f7608d8ee28e7db3c4e2c" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="4e736cb1760a43a4bf2b5d861b6deb96" category="list-text"><block ref="fdd997ab8b4252f76acdda855bb7b890" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="1ed1b1bc988715ea858abe38c168d87a" category="list-text"><block ref="00fe52afa6e3b9a0d389f529a2b88242" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="f80c2c54334d4ddca4016b89152c6684" category="list-text"><block ref="93804e96d3f417a0088c564647dd28e9" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="6cff628e35cc5d429a57e4a125a0bf6b" category="inline-link-macro">Registro delle modifiche di riferimento delle autorizzazioni</block>
  <block id="86fbb6c90e401f3291e15bdc1398509c" category="paragraph"><block ref="86fbb6c90e401f3291e15bdc1398509c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
</blocks>