<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="summary"></block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="doc">Note legali</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="paragraph">Le note legali forniscono l'accesso a dichiarazioni di copyright, marchi, brevetti e altro ancora.</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Copyright</block>
  <block id="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-macro"><block ref="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="paragraph"><block ref="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marchi</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NETAPP, il logo NETAPP e i marchi elencati nella pagina dei marchi NetApp sono marchi di NetApp, Inc. Altri nomi di società e prodotti potrebbero essere marchi dei rispettivi proprietari.</block>
  <block id="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-macro"><block ref="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="paragraph"><block ref="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Brevetti</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Un elenco aggiornato dei brevetti di proprietà di NetApp è disponibile all'indirizzo:</block>
  <block id="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-macro"><block ref="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="paragraph"><block ref="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Direttiva sulla privacy</block>
  <block id="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-macro"><block ref="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="paragraph"><block ref="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="c0227cef6f07a8cd2ac72f2945b031aa" category="section-title">Open source</block>
  <block id="9b73989307c1975dfa4d5e1581e4afe8" category="paragraph">I file di avviso forniscono informazioni sul copyright e sulle licenze di terze parti utilizzate nel software NetApp.</block>
  <block id="33871b6190a8d5adbe8b15282054766c" category="sidebar">Novità</block>
  <block id="dcf4ee5c8f297d1f5e0da7b22e359023" category="sidebar">Modifiche recenti</block>
  <block id="38bd169945a371832b0b65c9086b1792" category="doc">Workload dei database</block>
  <block id="4d82a1ec1af02725042c8c785564ee7a" category="doc">Amazon FSX per NetApp ONTAP</block>
  <block id="b04deaa23ce22ae0dafa2736e8afebed" category="doc">Carichi di lavoro Genai</block>
  <block id="bb50e2459e4e016aa4b14a56adb2358f" category="doc">Installazione e amministrazione</block>
  <block id="a76e64a0fbf98a083080351e4cb67566" category="doc">Workload VMware</block>
  <block id="4a854a1349dc1900974f3bf6a9552245" category="section-title">Aggiornamenti di analisi ben progettati</block>
  <block id="aeb31c9f8c311597856b129ab948b4e6" category="inline-link">Fabbrica di carichi di lavoro NetApp</block>
  <block id="55f7843f27571db97da76bdf68a76d22" category="paragraph"><block ref="55f7843f27571db97da76bdf68a76d22" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="da0e88c69cf2ddf39d5537c04ab2fc69" category="summary">Scopri le modifiche più recenti apportate ai carichi di lavoro che fanno parte di NetApp Workload Factory.</block>
  <block id="374d5bd32bb9ae08b0f703942e0fe21c" category="doc">Modifiche recenti in NetApp Workload Factory</block>
  <block id="ed09318eed7d979b31cfb4afc3b11097" category="sidebar">Queste note di rilascio descrivono i recenti miglioramenti apportati ai servizi cloud che fanno parte di NetApp Workload Factory.</block>
  <block id="9ff48e1eaa80562d8bc97f2d59b40e41" category="sidebar">Note sulla versione NetApp Workload Factory</block>
  <block id="41d5af71402e1d82f05775556afa695b" category="section-title">Analisi ben progettata per Oracle</block>
  <block id="dd0f28440676e89c09bd52c7f70e866b" category="inline-link-macro">Implementare configurazioni di database ben progettate in Workload Factory</block>
  <block id="24373c35884bc6090ef23efe0b026c1e" category="paragraph"><block ref="24373c35884bc6090ef23efe0b026c1e" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="6cff628e35cc5d429a57e4a125a0bf6b" category="inline-link-macro">Registro delle modifiche di riferimento delle autorizzazioni</block>
  <block id="86fbb6c90e401f3291e15bdc1398509c" category="paragraph"><block ref="86fbb6c90e401f3291e15bdc1398509c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="bc5d3bf99236801351dc3a2d7c20aed7" category="paragraph">Workload Factory analizza i file system FSx for ONTAP per le seguenti configurazioni:</block>
  <block id="8f1b9e3fbbd44cf22e9f5ac28290aba0" category="doc">Analisi well-architected per Amazon Elastic VMware Service</block>
  <block id="f6c8ff445c3db04296fa83d4b2790691" category="paragraph">Workload Factory ora fornisce un'analisi automatizzata well-architected per i tuoi ambienti Amazon Elastic VMware Service (EVS). Le scansioni giornaliere identificano disallineamenti di configurazione e offrono raccomandazioni dettagliate per la remediation, aiutandoti a mantenere operatività, sicurezza ed efficienza dei costi ottimali.</block>
  <block id="7e27d05efe618fad67c0e09d831368c6" category="paragraph">Le scansioni vengono eseguite utilizzando le API AWS—non sono necessarie credenziali vSphere o connettività vCenter. I risultati sono disponibili nella nuova scheda *Well-architected status* all'interno dei dettagli dell'ambiente EVS.</block>
  <block id="b49141c08a1be0c2df4a29b08af10e5e" category="paragraph">Questa release include approfondimenti su:</block>
  <block id="eb309475830119de69a172afb7c872e1" category="list-text">*Stato di protezione da arresto/terminazione dell'istanza*: identifica i nodi EVS senza protezione da arresto o terminazione EC2. L'arresto o la terminazione dei nodi EVS dalla console EC2 può causare la non disponibilità o la perdita di dati della macchina virtuale.</block>
  <block id="5e10e9fc9dc23fca9bdc4e8b00ae9469" category="list-text">*Allineamento del posizionamento delle partizioni dei nodi del cluster*: rileva disallineamenti di partizionamento che potrebbero causare perdite significative di potenza di elaborazione o tempi di inattività in caso di guasto di una partizione all'interno di una AWS Availability Zone. Ogni insight include livelli di gravità, risultati dettagliati con informazioni sulle risorse interessate e procedure di correzione dettagliate basate sulle AWS best practice.</block>
  <block id="3ac4be70f27829fbadc2c932a5b029e4" category="inline-link-macro">Implementare configurazioni ben architettate</block>
  <block id="0f39698d75936e2b93022b9c574c0eb3" category="paragraph"><block ref="0f39698d75936e2b93022b9c574c0eb3" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="d1fabbd85b7cc34641739e525d26f652" category="section-title">01 febbraio 2026</block>
  <block id="efc6f47d5e8620dbd993bbf5427fa876" category="doc">Filtraggio della dashboard migliorato con tag personalizzabili</block>
  <block id="1c074117512c813d0d3c5474c6839792" category="paragraph">Ora puoi configurare fino a cinque filtri personalizzati sulla dashboard EDA in base ai tuoi tag AWS. Ogni filtro personalizzato include un nome etichetta, una chiave di tag AWS e un tipo di selezione (singola o multipla).</block>
  <block id="a290a89777e8fd7db6061c83affdbda9" category="paragraph">La selezione multipla consente di selezionare più valori contemporaneamente, mentre la selezione singola limita la selezione a un solo valore alla volta. I filtri personalizzati vengono visualizzati nell'ordine in cui li configuri, rendendo facile organizzare i filtri utilizzati più frequentemente.</block>
  <block id="a9f4d955c73322ea2697149d48ca3230" category="paragraph">Se non configuri filtri personalizzati, i filtri predefiniti (file system, tipo di volume e intervallo di tempo) rimangono disponibili così puoi continuare a visualizzare e interagire con i tuoi dashboard.</block>
  <block id="7f599cf351ac708ac51a573f45f1adfe" category="inline-link">Scopri di più sulla configurazione dei filtri personalizzati</block>
  <block id="b4d8b5d35eb5ad238c4bc40c7bfa5cc8" category="paragraph"><block ref="0fffea6d188f5a3a46b25be10dcf1dca" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="5908526b06383bf6b835d957813a0a5b" category="section-title">Visualizzazione dei dettagli del volume per un'analisi granulare delle performance</block>
  <block id="be14699d8f808150c6e3ec8fd5f5fb6f" category="paragraph">La dashboard ora offre due modalità di visualizzazione: Total view e Volume view. La Total view mostra metriche aggregate su tutti i volumi, mentre la Volume view mostra le performance individuali dei primi 10 volumi nel tempo.</block>
  <block id="6828b4aa70bf0499581d68bc0a737c8a" category="paragraph">Nella vista Volume, i suggerimenti interattivi al passaggio del mouse forniscono informazioni dettagliate per ciascun volume, inclusi nome del volume, metriche e valori specifici per il tempo. Quando gli stessi volumi sono presenti in più componenti, la codifica a colori coerente semplifica il monitoraggio di volumi specifici tra diverse metriche.</block>
  <block id="b7259cf0b1b93b9f8f56fd85b8a2075f" category="inline-link">Scopri di più sulla visualizzazione dei dettagli del volume</block>
  <block id="3d218b60cf53ed75572aecfde4c1d233" category="paragraph"><block ref="fdc27d3397a23552fa2bc2b42dee0c76" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="a63dd8c708227f66adf2e93b1b973bfe" category="section-title">Analisi della latenza per il monitoraggio proattivo delle performance</block>
  <block id="4eca5955b4d0f7b664a2f65c49306dcf" category="paragraph">L'analisi della latenza consente di monitorare la latenza di lettura e scrittura dei volumi nei file system FSx for ONTAP. È possibile configurare soglie personalizzabili di avviso e di evento critico per identificare in modo proattivo i colli di bottiglia delle performance prima che influiscano sui carichi di lavoro EDA.</block>
  <block id="40a74d0e93037927ed8b742952444782" category="paragraph">La tabella degli eventi di latenza visualizza tutti gli eventi di avviso e critici, consentendo di monitorare le performance del volume e di identificare i volumi che richiedono ottimizzazione.</block>
  <block id="40599551b14b033049a0306f8d7e0da2" category="paragraph">Questa funzionalità richiede le credenziali AWS ed è accessibile dal menu Latenza nella dashboard EDA.</block>
  <block id="195b656b2b34184ab7cb51ea0158eba0" category="inline-link">Scopri di più sull'analisi della latenza</block>
  <block id="3589dd4e8f5f2cbdba29810271d0f1d9" category="paragraph"><block ref="6f22f53277ef02f84f5ed64bde49085d" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="61e49369a35b0f8a0d95ef11e249239f" category="doc">Aggiornamenti ben progettati</block>
  <block id="2c8617d4094e3a2f6f2b8588039ad2ed" category="paragraph">NetApp Workload Factory include la valutazione ben progettata per i carichi di lavoro Elastic VMware Service (EVS) e aggiunge nuove configurazioni per i carichi di lavoro Storage e Database.</block>
  <block id="af89cdfb55120aeef29143bab52cb6de" category="list-text">*Carichi di lavoro VMware* NetApp Workload Factory fornisce best practice e raccomandazioni per l'esecuzione di carichi di lavoro Amazon Elastic VMware Service (EVS) ben architettati.</block>
  <block id="74163cd660daafe169a986c2d540a418" category="inline-link-macro">Implementare configurazioni EVS ben architettate</block>
  <block id="5d6110d1881f093c497cdaeeb5611ea0" category="paragraph"><block ref="5d6110d1881f093c497cdaeeb5611ea0" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="764d59d30018a72d1f4f007b467fe5ea" category="list-text">*Carichi di lavoro di archiviazione* Sono state aggiunte diverse nuove configurazioni alla funzionalità ben progettata nel carico di lavoro di archiviazione, in modo da avere una visione più approfondita sulle performance dello storage e sui costi.</block>
  <block id="20c3b23e12b3cf115bfb4bd82bd3368f" category="list-text">Reporting logico della Storage VM</block>
  <block id="a9ac5841a812cdf71b3574e2998bafd4" category="list-text">Ottimizza la dimensione del volume della cache</block>
  <block id="2dac5abecf96a197d16faee0444100fe" category="list-text">Dispositivi a blocchi orfani</block>
  <block id="a9866f264fab2ea83525e7cc57292cbe" category="inline-link-macro">Implementare configurazioni di file system ben progettate per i carichi di lavoro Storage</block>
  <block id="99187ba72b66267d55626eb367382424" category="paragraph"><block ref="99187ba72b66267d55626eb367382424" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="622975b7c88c6bc06b872c6006068776" category="list-text">*Carichi di lavoro del database* Workload Factory for Databases include una nuova configurazione dello storage per Oracle per abilitare e configurare Direct NFS (dNFS) per migliorare le prestazioni di I/O e ridurre il carico sull'host e sul sistema storage.</block>
  <block id="5017259dadba571295ba93287ef883f9" category="list-text">Abilitazione dNFS</block>
  <block id="3968d7d3f8cb0f09289a934bc1584128" category="list-text">Risoluzione IP coerente dNFS</block>
  <block id="a727ea61b65e8aff8729b4fc3c629094" category="list-text">file di configurazione dNFS</block>
  <block id="3e4e5c9aa6d22a70ee2aadf98db8552a" category="list-text">dNFS<block ref="4740c034d97ca90a96b8050082816605" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="4da0b519f402cca2d38847e59fb3b885" category="inline-link-macro">Implementare carichi di lavoro di database ben progettati</block>
  <block id="813bbef54984e0f92c8a1fe77f77d9a8" category="paragraph"><block ref="813bbef54984e0f92c8a1fe77f77d9a8" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="ae1c2cb14154da0c884354777730e920" category="section-title">Nuove autorizzazioni per Storage</block>
  <block id="41489d6d5bf1d06c4d37f0baff512bcd" category="paragraph">Sono state aggiunte nuove autorizzazioni al workload Storage per miglioramenti nella gestione dei punti di accesso S3.</block>
  <block id="5e3fec4e574658f05a0b92757b364cd9" category="doc">La home page include problemi well-architected ed eventi EMS per Storage</block>
  <block id="8743ea79d0b29525fd3c69e5e3566399" category="paragraph">La home page di NetApp Workload Factory include un riquadro Focus in cui vengono visualizzati i problemi ben progettati e gli eventi del sistema di gestione delle emergenze (EMS) di FSx for ONTAP per i tuoi carichi di lavoro. Da lì, puoi navigare al carico di lavoro Storage per visualizzare lo stato ben progettato o gli eventi di tutti i file system FSx for ONTAP nel tuo ambiente di storage.</block>
  <block id="ccef8795f7e03f715debeb1aa9f4f09a" category="section-title">Supporto per la replica dei dati on-premises utilizzando un punto di accesso S3</block>
  <block id="376c2bd6a2c38a02c3dfb4efa6e96674" category="paragraph">Workload Factory supporta la replica dei dati ONTAP on-premises sul cloud per l'integrazione con AWS GenAI, ML e analytics. Puoi replicare i tuoi dati on-premises su un volume NFS o SMB/CIFS utilizzando un access point S3.</block>
  <block id="b5eeeba16e1b7119307069cbaf3ccdf4" category="inline-link-macro">Replica i dati on-premises utilizzando un access point S3</block>
  <block id="4750d90c2cd72e253c7d874bef89beff" category="paragraph"><block ref="4750d90c2cd72e253c7d874bef89beff" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="b04638337aac148655a104c2db6c4766" category="section-title">Miglioramenti del punto di accesso S3 in Storage</block>
  <block id="f76e736f45740f58cc12ec666b824eb2" category="paragraph">Sono stati apportati diversi miglioramenti alle funzionalità di gestione degli access point S3 nel carico di lavoro Storage per NetApp Workload Factory. È possibile inserire i dettagli della configurazione di rete per gli access point S3 e aggiungere tag agli access point S3. Ulteriori miglioramenti includono la possibilità di visualizzare i dettagli del bucket S3 ed eseguire più azioni per la gestione degli access point S3.</block>
  <block id="76f77cbc01f0341dffcaaa5f6236eb73" category="section-title">Dettagli del bucket S3 disponibili in Storage</block>
  <block id="2249107cb1f4c202ef0253c53bcff598" category="section-title">Operazioni di gestione aggiuntive per i punti di accesso S3</block>
  <block id="bf44c4671ee3bfbc818d505bb9a0e59a" category="paragraph">NetApp Workload Factory offre operazioni di gestione aggiuntive per i punti di accesso S3. Puoi visualizzare i dettagli dei punti di accesso, modificare i punti di accesso S3 esistenti e aggiungere o rimuovere tag dei punti di accesso S3 dall'interfaccia di NetApp Workload Factory, semplificando le attività di gestione dello storage a oggetti.</block>
  <block id="e593953aaf04eebecfe2e26326145784" category="list-text">Ottimizza le dimensioni del volume della cache: verifica se il dimensionamento automatico e lo scrubbing sono abilitati sui volumi della cache per mantenere le dimensioni ottimali e concentrare la cache sui dati più importanti con la massima efficienza.</block>
  <block id="a872ae5d7fdb75042465788519d63c35" category="list-text">Reporting logico della storage VM: verifica se l'impostazione di reporting predefinita per una storage VM è impostata su logica, il che fornisce una migliore visibilità sull'utilizzo dello storage a livello di volume.</block>
  <block id="40fbd58cc84d2567a5be7db0e1e48224" category="section-title">Schede aggiuntive per block devices</block>
  <block id="e1d58576240df6c3acc0d5f3067d6468" category="paragraph">Sono state aggiunte tre nuove schede alla scheda Dispositivi a blocchi nel carico di lavoro Storage per fornire informazioni rapide sull'utilizzo e sullo stato di protezione dei dispositivi a blocchi:</block>
  <block id="2f09b86fd82a1603b2104c3d565e4187" category="list-text">Efficienze dello storage: mostra la capacità di storage utilizzata e disponibile; la capacità utilizzata è suddivisa tra livelli di storage SSD e capacity pool.</block>
  <block id="075b9a975b25dba22b299c4edaf12834" category="list-text">Dispositivi protetti: mostra la percentuale di dispositivi a blocchi con snapshot, replica remota, NetApp Autonomous Ransomware Protection (ARP/AI) e backup.</block>
  <block id="46dd61e303a77cea00fc631287dfeab6" category="inline-link-macro">recupera spazio per i dispositivi a blocchi non utilizzati</block>
  <block id="9ebda12d23b72f4bdda3cbbcd05e0817" category="section-title">Supporto per la creazione e la gestione del gruppo di initiator</block>
  <block id="de002c21193de456c56ce9ccecfc09ab" category="paragraph">NetApp Workload Factory supporta la creazione e la gestione di gruppi di initiator (igroups) per lo storage a blocchi nei file system FSx for ONTAP. I gruppi di initiator collegano i dispositivi a blocchi (LUN) alle risorse di calcolo autorizzate ad accedervi, fornendo un livello di autorizzazione per lo storage a blocchi in ambienti SAN.</block>
  <block id="e477df666bb45ae0a1fda1f7058551a2" category="inline-link-macro">Creare un initiator group in NetApp Workload Factory</block>
  <block id="8933129f9a07c1370a31a0b9f2e53018" category="inline-link-macro">Gestisci i gruppi di initiator esistenti in NetApp Workload Factory</block>
  <block id="2bc4b4a88d694b207aacb90573eb4b7f" category="doc">Carichi di lavoro EDA</block>
  <block id="3ecf18c09ae5a2bd1855ba6515de6cd7" category="list-text">Dispositivi a blocchi inattivi: consiglia di archiviare i dati del dispositivo a blocchi o di eliminare un dispositivo a blocchi se non è stato utilizzato per sette giorni consecutivi.</block>
  <block id="0352f037ca8dfca49383ddb908805d9a" category="list-text"><block ref="0352f037ca8dfca49383ddb908805d9a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="0a17c703284dc61149bdaf13e30980de" category="list-text"><block ref="0a17c703284dc61149bdaf13e30980de" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="a7b7c2b9faa4f1ccdcf2564702c510b9" category="doc">Maggiore risparmio sui costi per diversi host di database su Microsoft SQL Server in locale</block>
  <block id="5f7eddfa3501167c2b174aa465bbc5f4" category="paragraph">L'analisi dei risparmi sui costi per Microsoft SQL Server nello storage on-premises è stata migliorata per fornire una soluzione storage consolidata per diversi host di database su un unico file system FSx for ONTAP. Questo consolidamento ottimizza i costi di storage riducendo il numero di file system necessari per più host di database, portando a un maggiore risparmio sui costi.</block>
  <block id="46e4c2ea99ae4765f0b8b2d45f74a583" category="inline-link-macro">Esplora i risparmi per gli host rilevati su Microsoft SQL Server on-premises</block>
  <block id="23e03c6864871bf7fd6a119e3054dc60" category="paragraph"><block ref="23e03c6864871bf7fd6a119e3054dc60" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="6b3755f8c80d4cb74f3c1056641d6741" category="paragraph">L'analisi ben progettata include quattro nuove sotto-valutazioni per l'analisi della configurazione dello storage per Oracle: abilitazione dNFS, risoluzione IP coerente dNFS, file di configurazione dNFS e dNFS<block ref="4740c034d97ca90a96b8050082816605" prefix=" " category="inline-code"></block>. Queste valutazioni riguardano l'abilitazione e la configurazione di Direct NFS (dNFS) per l'ambiente Oracle, che bypassa il client NFS ed esegue operazioni sui file NFS direttamente su un server NFS, migliorando le prestazioni di I/O e riducendo il carico sull'host e sul sistema storage perché l'I/O viene eseguito in modo più efficiente.</block>
  <block id="5d8caeaede63e2cdba6715a163d09892" category="doc">Supporto per la migrazione delle storage VM</block>
  <block id="353d7ff4a3d58ad1fe8ef0ad6acab574" category="paragraph">NetApp Workload Factory ora supporta la migrazione per le storage VM. Questa funzionalità consente la migrazione dei dati e delle configurazioni del sistema storage ONTAP da sistemi ONTAP on-premises o da file system FSx for ONTAP di prima generazione a file system FSx for ONTAP di seconda generazione. È possibile replicare i dati e le impostazioni di configurazione delle storage VM per spostarsi nel nuovo file system con tempi di inattività e interruzioni minimi per utenti e applicazioni.</block>
  <block id="fb2a77c6756f10fcc139a51a83349d7f" category="inline-link-macro">creare una relazione di replicazione</block>
  <block id="33039f37667143e740ae3514cd2b2eea" category="inline-link-macro">cutover della storage VM e dei suoi volumi replicati</block>
  <block id="94a0fe38d823039ecf92cb309a897fe3" category="paragraph">Per utilizzare questa funzionalità, <block ref="0ec91e6ac67cf0fd5240ce60db83aa2f" category="inline-link-macro-rx"></block> e selezionare *Migrazione* come caso d'uso. Per completare il processo di migrazione, è necessario <block ref="6174d071c9787b2abffa64516d72a11a" category="inline-link-macro-rx"></block> immediatamente per migrare in modo permanente i dati e le impostazioni di configurazione della storage VM nel file system FSx for ONTAP di destinazione.</block>
  <block id="fb042b7b99959e391eeb7c417511098a" category="section-title">16 febbraio 2026</block>
  <block id="e6437d0fab94a9cc41e9fc0354b23716" category="section-title">02 febbraio 2026</block>
  <block id="129560e32411be4dc94c9cfeada8ea67" category="doc">Nuovo segnalibro Ask Me disponibile in Workload Factory</block>
  <block id="4ea89e975474ebd5bba8d32ced2e95cc" category="paragraph">Abbiamo aggiunto un nuovo segnalibro Ask Me in ogni schermata della console di Workload Factory. Questo miglioramento rende più facile e veloce accedere ad Ask Me ogni volta che hai bisogno di aiuto. Ask Me è il nostro assistente AI, che ti consente di porre domande sui tuoi ambienti di carico di lavoro, ottenere informazioni personalizzate direttamente dal tuo ambiente e fare riferimento a conversazioni precedenti.</block>
  <block id="38dc719ee518af5f799c19331bfd5f19" category="paragraph">Puoi aprire Ask Me da qualsiasi pagina cliccando sul nuovo segnalibro. Si avvia Ask Me in un pannello laterale senza interrompere il tuo lavoro attuale e offre spiegazioni rapide e raccomandazioni relative a ciò che stai facendo.</block>
  <block id="80dcbdee31e7f18a301f863f8b73dc64" category="inline-link-macro">Scopri di più su Ask Me</block>
  <block id="ca844fa02d938fb3d0329bf797d0a633" category="paragraph"><block ref="ca844fa02d938fb3d0329bf797d0a633" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="4aa1f4ce7ff97e69b143fbe399631234" category="section-title">01 marzo 2026</block>
  <block id="d2afe782a3799f9f13f95374a1156d01" category="doc">Dashboard panoramica per la gestione dello storage EDA</block>
  <block id="6295e7aeea412421b1717d5ccabe235b" category="list-text">*Stato di integrità del cluster*: informazioni riepilogate nella parte superiore della dashboard che evidenziano performance, capacità, disponibilità e protezione, ed eventi di sicurezza nei tuoi cluster.</block>
  <block id="5ea38aab7fec2dffdc805f386d0132ab" category="list-text">*Tabella dei cluster*: una tabella ricercabile, filtrabile e impaginata che mostra la capacità SSD, il pool di capacità e le metriche di throughput per cluster, con supporto per la personalizzazione delle colonne e l'esportazione CSV.</block>
  <block id="b3e3b4895cbd35f5a2365afa09005d4f" category="paragraph">La precedente dashboard principale è ora accessibile nella scheda *Project*. Le schede EDA sono ora ordinate: Panoramica, Latenza, Project, CI/CD.</block>
  <block id="ceadd545963dc65de11a451079ea494e" category="section-title">Analisi automatizzata della latenza</block>
  <block id="bb185e5021bfe9db8739ffc98c9e991d" category="paragraph">L'analisi della latenza ora include un'analisi di base automatizzata. Quando vengono rilevati eventi di latenza, il sistema analizza automaticamente le metriche del centro di ritardo QoS di ONTAP per identificare la fonte dei problemi di latenza.</block>
  <block id="97d9985b0c67c7f1f1fab2857c6777c3" category="paragraph">L'analisi di base valuta le policy QoS, le prestazioni del disco, i problemi di rete e le configurazioni del cluster per fornire informazioni immediate nella colonna Dettagli della tabella degli eventi di latenza.</block>
  <block id="b365ed726bb3010ba5b4a6a1479128f9" category="paragraph">Puoi aprire Ask Me da qualsiasi pagina cliccando sul nuovo segnalibro. Si avvia Ask Me in un pannello laterale senza interrompere il tuo lavoro attuale e offre spiegazioni rapide e raccomandazioni relative a ciò che stai facendo.</block>
  <block id="df84e5c661ad9c55d4921f236021aac2" category="paragraph"><block ref="df84e5c661ad9c55d4921f236021aac2" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="e0b323aef6004097ab97ed7d77d06388" category="inline-link-macro">Esegui una valutazione una tantum delle distribuzioni del database</block>
  <block id="fa29998d7ba5fe0bb430a106a7dd86bc" category="paragraph"><block ref="fa29998d7ba5fe0bb430a106a7dd86bc" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="db82eade40cb0d84a1267b72a439d756" category="section-title">Supporto di registrazione per gruppi di disponibilità Always On su Microsoft SQL Server e Data Guard su database Oracle</block>
  <block id="9074af594544775f8103abf495f3e489" category="paragraph">Ora è possibile individuare e registrare istanze di Microsoft SQL Server con il modello di distribuzione Always On availability group (AOAG) e database Oracle con il modello di distribuzione Data Guard nel carico di lavoro Databases di NetApp Workload Factory. Questo miglioramento consente una migliore gestione delle risorse di SQL Server e Oracle all'interno della console di Workload Factory.</block>
  <block id="f7b5008af0a2a63908c672bf116eb9cd" category="paragraph">Dopo aver registrato le istanze AOAG e i database Data Guard, puoi sfruttare le varie funzionalità di NetApp Workload Factory per database, come la visualizzazione dei dettagli delle risorse e l'analisi dei registri degli errori.</block>
  <block id="b670d12d9dbeacc2f76bcbbabb59b072" category="paragraph">Workload Factory for Databases supporta anche l'analisi ben progettata per le istanze di Microsoft SQL Server con il modello di distribuzione AOAG. Puoi analizzare le configurazioni delle tue istanze di SQL Server in un gruppo di disponibilità e ricevere raccomandazioni per ottimizzare le configurazioni di distribuzione e rispettare le best practice. Registra le istanze AOAG per abilitare questa funzionalità.</block>
  <block id="fd16a8943ae80384234824f7a04cb2eb" category="inline-link-macro">Registra le risorse in Workload Factory for Databases</block>
  <block id="e2da1373bb80f776ff6f57fbbe534851" category="paragraph"><block ref="e2da1373bb80f776ff6f57fbbe534851" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="acc6acf63c7f7148c690b518cbbc53ca" category="paragraph">L'analisi ben strutturata include *patch del sistema operativo* per Oracle per verificare se hai le patch più recenti sul sistema operativo e dirti come installarle.</block>
  <block id="10c0be29accc7dc47a6524aa470214cb" category="paragraph">Inoltre, l'analisi ben progettata per Oracle ti avvisa quando una configurazione, come il layout di storage, presenta dipendenze da altre configurazioni. La notifica ti indica quali azioni intraprendere per ottimizzare le configurazioni collegate, in modo che tutte le raccomandazioni che forniamo siano ottimali.</block>
  <block id="c02b138b3ded0ad5c64dc6ef4350f29e" category="section-title">Analisi dei costi e pianificazione della migrazione degli ambienti di database on-premises Oracle</block>
  <block id="c419699e9c7d19ed5944ddf6b8598cfe" category="paragraph">Workload Factory for Databases ora analizza e ti aiuta a pianificare la migrazione del database Oracle on-premises ad Amazon FSx for NetApp ONTAP. Puoi utilizzare il calcolatore di risparmio per stimare il costo di esecuzione del tuo ambiente di database Oracle on-premises nel cloud e consultare le raccomandazioni per la migrazione del tuo ambiente di database on-premises al cloud.</block>
  <block id="ae5954c9b41b0bfb09043a4117743d2d" category="inline-link-macro">Esplora i risparmi per gli ambienti di database on-premises</block>
  <block id="9621b726ce4b31f0b7bc139a85ef6f38" category="paragraph"><block ref="9621b726ce4b31f0b7bc139a85ef6f38" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="6ddfbfe3d38a813f004cc2f37d2a5866" category="section-title">02 marzo 2026</block>
  <block id="b4faaa513060331f5bb7705e042e49cd" category="list-text">Capacità SSD sottoutilizzata: verifica se il livello di capacità SSD è sottoutilizzato e consiglia di ridurre la capacità SSD per ottimizzare i costi.</block>
  <block id="01b065251159f3c3b86f7d49511f1bf7" category="list-text">Pianifica backup dei volumi: NetApp Workload Factory migliora le raccomandazioni di configurazione e aggiunge opzioni per attivare il backup di FSx for ONTAP o AWS Backup. FSx for ONTAP backup applica una policy predefinita a tutti i volumi in un file system, creando backup giornalieri conservati fino a 90 giorni. AWS Backup consente di scegliere periodi di conservazione diversi per ciascun volume nel piano di backup.</block>
  <block id="9ad8abc81514723f5439d23cac33f67b" category="section-title">Workload Factory supporta il caso d'uso AI &amp; ML per la replica</block>
  <block id="4fabde129d63ed93da8d3a884a34d989" category="paragraph">Workload Factory supporta la replica dei dati ONTAP locali su FSx for ONTAP e la creazione di punti di accesso S3 per i servizi di AWS Artificial Intelligence (AI) e machine learning (ML) per accelerare i flussi di lavoro AI/ML.</block>
  <block id="6f93097c4b22d10fa124cc3526343351" category="inline-link-macro">Replicare i dati on-premises per casi d'uso di AI e ML</block>
  <block id="9204fcf38a3ec17161f43b022482f826" category="paragraph"><block ref="f326bef7ea7d0e36c5b06e0b9913123a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="42fe2ab7947c044bb47fb357526022c2" category="section-title">Modifica dei punti di accesso S3 esistenti</block>
  <block id="33c5aa1872cfcc4e8c7c5850619e6f87" category="paragraph">È possibile modificare l'utente e il tipo di utente per un punto di accesso S3 esistente collegato a un volume. È anche possibile abilitare o disabilitare i metadati per il punto di accesso.</block>
  <block id="7525bd4fe22d4a212fea8807fb8d750b" category="inline-link-macro">Modifica i punti di accesso S3 in NetApp Workload Factory</block>
  <block id="692b5b6f757e38d7e4d1dd3f957a20f0" category="section-title">Aggiunto diagramma dello storage a blocchi</block>
  <block id="55d6cb6b45d9aaa08c53b22b5ac8a617" category="paragraph">Se utilizzi storage a blocchi, puoi visualizzare il diagramma dello storage a blocchi per vedere come i dispositivi a blocchi si connettono ai nodi e agli igroup. Il diagramma ti aiuta a comprendere e gestire il tuo storage a blocchi.</block>
  <block id="e852955e53f52fa18c0de4a24d22f4af" category="inline-link-macro">Gestire storage a blocchi in NetApp Workload Factory</block>
  <block id="e27c0520df6795eedf0c70ef38381a5b" category="paragraph"><block ref="e27c0520df6795eedf0c70ef38381a5b" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="fe8de8255ddcf7ab25ab74f8ebd26038" category="section-title">Aggiornamento della funzionalità di gestione automatica della capacità</block>
  <block id="8e5031888ebd5b1abae0d4eb5bf05af3" category="paragraph">Questo aggiornamento separa la funzionalità in due funzionalità distinte: gestione automatica della capacità e notifiche sulla capacità.</block>
  <block id="10a7856ed25b37558f2b515fcbe24567" category="paragraph">La gestione automatica della capacità aggiunge o rimuove automaticamente la capacità del file system per mantenere prestazioni ottimali. Le nuove opzioni includono modalità incrementale e adattiva. In modalità incrementale, il sistema aumenta la capacità di un importo fisso alle soglie; in modalità adattiva, utilizza dati storici per prevedere e regolare la capacità.</block>
  <block id="afca613753b2d7f6ff8f1dad6c1dc86a" category="paragraph">Le notifiche sulla capacità ti avvisano ogni volta che si verifica una modifica della capacità e quando i file system raggiungono i limiti impostati, così puoi gestire lo storage prima che si verifichino problemi.</block>
  <block id="19d4c34be6525aca788802a6167a4156" category="inline-link-macro">Scopri la gestione automatica della capacità e le notifiche di capacità in NetApp Workload Factory</block>
  <block id="ef319467f119e3bda1a975eb1f26e46d" category="paragraph"><block ref="ef319467f119e3bda1a975eb1f26e46d" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="1c0128659c34cfdfa6e26b42e3133599" category="paragraph">Abbiamo aggiunto un nuovo segnalibro Ask Me in ogni schermata della console di Workload Factory. Questo miglioramento semplifica e velocizza l'accesso ad Ask Me ogni volta che hai bisogno di aiuto. Ask Me è il nostro assistente AI. Puoi porre domande sui tuoi ambienti di workload, ottenere informazioni personalizzate e rivedere le conversazioni precedenti.</block>
  <block id="d9a614ba22162f87467dc9820cb657d0" category="doc">Introduzione del supporto di migration advisor per Google Cloud VMware Engine</block>
  <block id="9ed9d229ad690b47d132eb6206cba909" category="paragraph">NetApp Workload Factory ora supporta Google Cloud VMware Engine. Puoi migrare i tuoi carichi di lavoro VMware on-premises su Google Cloud VMware Engine utilizzando Google Cloud NetApp Volumes come datastore NFS esterni, ottimizzando i costi e consentendo un maggiore controllo sul tuo ambiente VMware senza dover riorganizzare o riconfigurare le tue applicazioni.</block>
  <block id="42fbc3a98a8196c1e84ea7586967c06f" category="paragraph">Il consulente per la migrazione di Google Cloud VMware Engine fornisce:</block>
  <block id="6e784cfbe98c0f6a070e3304420a9971" category="list-text">Dimensionamento e progettazione automatizzati dei cluster Google Cloud VMware Engine con supporto dei tipi di nodo VE1 e VE2</block>
  <block id="f6879c882f4384c5ca30017d48dafe42" category="list-text">Ottimizzazione del layout della VM tra i datastore interni vSAN e i datastore NFS esterni Google Cloud NetApp Volumes.</block>
  <block id="a29465f74d83dc4ead73643e19ed4387" category="list-text">Confronto dettagliato dei costi e analisi del TCO tra configurazioni solo vSAN e configurazioni potenziate con Google Cloud NetApp Volumes.</block>
  <block id="1711c42c1c1d16547f3fc604cd9af939" category="list-text">Supporto per i livelli di servizio Standard, Premium ed Extreme di Google Cloud NetApp Volumes.</block>
  <block id="d5adbe8ffd84800d108bc7ddf1451b8a" category="list-text">Distribuzione Infrastructure-as-Code con Terraform per il provisioning automatico.</block>
  <block id="df4bdd45174b09881add6730bdfaf045" category="section-title">09 marzo 2026</block>
  <block id="d3274d6efd4629f10f6f21cf8a7c4820" category="doc">Valutazione una tantum per SQL Server</block>
  <block id="8f42179a48bba7e0f2424b2849f64183" category="paragraph">Workload Factory offre ora una valutazione una tantum per analizzare le configurazioni delle distribuzioni del database SQL Server ogni volta che ne hai bisogno: nuove distribuzioni, post-migrazione, risoluzione dei problemi e altro ancora. Riceverai consigli per aiutarti a ottimizzare le configurazioni delle tue implementazioni e a rispettare le best practice. Questa è la tua opportunità per utilizzare la funzionalità ben progettata senza dover completare l'intero processo di configurazione. Puoi valutare i tuoi database senza memorizzare le credenziali in Workload Factory, registrare risorse di database o configurare connessioni esterne.</block>
  <block id="d34510ab77e099f24fa05ceac3ff150c" category="paragraph">L'analisi ben strutturata include le seguenti nuove configurazioni per Oracle:</block>
  <block id="9712df87120461c7551eea660e7f56a6" category="list-text">*Aggiornamenti critici delle patch Oracle*: verifica la presenza di patch di sicurezza mancanti per le installazioni di database Oracle autogestite supportate.</block>
  <block id="b435abcc161e9c500b1c5e15baf0cbb5" category="list-text">*Replica tra regioni*: verifica se la replica tra regioni (CRR) è abilitata per i file system FSx for ONTAP che ospitano database Oracle.</block>
  <block id="1d06ae97515a4da719bc482a7995a7ae" category="list-text">*Snapshot coerenti con l'applicazione*: verifica se il database Oracle è protetto da snapshot coerenti con l'applicazione con NetApp SnapCenter.</block>
  <block id="6a4580dc4131680131fa2d1447aa1deb" category="section-title">Valutazione una tantum per Oracle</block>
  <block id="d268ce986e7de78be251b51e6126893b" category="paragraph">Workload Factory offre ora una valutazione una tantum per analizzare le configurazioni delle tue implementazioni di database Oracle ogni volta che ne hai bisogno: nuove implementazioni, post-migrazione, risoluzione dei problemi e altro ancora. Riceverai consigli per aiutarti a ottimizzare le configurazioni delle tue implementazioni e a rispettare le best practice. Questa è la tua opportunità per utilizzare la funzionalità ben progettata senza dover completare l'intero processo di configurazione. Puoi valutare i tuoi database senza memorizzare le credenziali in Workload Factory, registrare risorse di database o configurare connessioni esterne.</block>
  <block id="9c1752a9ed07d091eb717e163d985505" category="inline-link-macro">Esegui una valutazione una tantum delle tue implementazioni di database Oracle</block>
  <block id="24d6ca96f32f995e477bbc13ce8c644a" category="paragraph"><block ref="24d6ca96f32f995e477bbc13ce8c644a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="48b0592736b0870e6ff074c10fa5d5dc" category="section-title">Risparmio sui costi migliorato per diversi database Oracle</block>
  <block id="dc6ae15573380001d0b7dbda2215fba9" category="paragraph">Abbiamo migliorato l'analisi del risparmio sui costi per Oracle al fine di fornire una soluzione storage consolidata per diversi database Oracle on-premises su un unico file system FSx for ONTAP. Questo consolidamento ottimizza i costi di storage riducendo il numero di file system necessari per più database, portando a un maggiore risparmio sui costi.</block>
  <block id="141e832aa43713671a149000ddcd45e7" category="inline-link-macro">Scopri le possibilità di risparmio per i database rilevati su Oracle on-premises</block>
  <block id="dd6bcf35b4739e139fa3041add91e4f2" category="paragraph"><block ref="dd6bcf35b4739e139fa3041add91e4f2" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="7f65119c79afd09b7f99936d13e97909" category="section-title">6 aprile 2026</block>
  <block id="373a2f1d901c2d939efc602830f01830" category="paragraph">La nuova tabella Inventario analizza automaticamente i bucket AWS S3 e popola le tabelle S3 per fornire una panoramica chiara di tutti gli oggetti, i relativi metadati, attributi e tag. L'accesso a questi dettagli consente di mantenere il controllo, la visibilità e la fiducia nei dati di cui si è responsabili, riducendo al contempo il carico operativo. È possibile attivare questa funzionalità durante la creazione e l'associazione di punti di accesso S3 o durante la modifica di punti di accesso esistenti.</block>
  <block id="89431b722804b6b5729917d710d8bca9" category="inline-link-macro">Crea e collega un punto di accesso S3 per un volume in NetApp Workload Factory</block>
  <block id="0695b468968701e6133374525567ebb8" category="list-text">Dispositivi a blocchi inattivi: visualizza se un dispositivo a blocchi non è stato utilizzato per sette giorni consecutivi, aiutandoti a identificare e gestire efficacemente le risorse inutilizzate. Da qui puoi <block ref="04044e5382e57a877bbf97c227fa9ee4" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="0ba338e49aa7425a86cae293804b2d70" category="paragraph"><block ref="0ba338e49aa7425a86cae293804b2d70" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="97c89cdac712f1b76105f91dee0572f0" category="paragraph">Workload Factory analizza i file system FSx for ONTAP alla ricerca di *volumi NAS inattivi*. L'analisi della configurazione identifica i volumi NAS non utilizzati attivamente e suggerisce azioni per ottimizzare l'utilizzo dello storage e ridurre i costi.</block>
  <block id="8fed534b92837766d0beda280a6179f0" category="inline-link-macro">Implementare FSx ben architettato per i file system ONTAP</block>
  <block id="aa9fc3ddfcff516e1422d829fd2d4138" category="paragraph"><block ref="aa9fc3ddfcff516e1422d829fd2d4138" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="51d8364219eb8c2bcde5564c48004466" category="section-title">Funzionalità della tabella di registro per i punti di accesso S3</block>
  <block id="5693755c177f4efee6db3867cf164616" category="paragraph">La funzionalità Tabella di registro offre un modo per gestire FSx ONTAP S3 object storage su larga scala, consentendo di controllare facilmente gli eventi di accesso degli utenti e le operazioni sugli oggetti nei bucket. Con Workload Factory, è possibile configurare scansioni automatiche dei bucket e delle tabelle S3 per tenere traccia degli eventi, visualizzando tutti gli oggetti, i relativi dettagli e le azioni degli utenti.</block>
  <block id="f5605effc9ff1f2b6b56333b91b9188b" category="inline-link-macro">Configura l'infrastruttura della tabella di journaling per NetApp Workload Factory</block>
  <block id="15ee03197182e575bb603c90e93b0f1d" category="paragraph"><block ref="15ee03197182e575bb603c90e93b0f1d" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="7a492c4bebdd8855719e33759860ec85" category="section-title">Supporto per la gestione degli igroup esistenti</block>
  <block id="8770963e84c3458575dd2cb30097ea59" category="paragraph">Workload Factory supporta la gestione di igroups esistenti. È possibile aggiungere o rimuovere dispositivi a blocchi e iniziatori host per consegnare il workload distribuito nei tempi previsti.</block>
  <block id="fb848967e18d6d577c43fdac12d36dae" category="section-title">Supporto per la specifica dell'aggregato per i volumi FlexVol</block>
  <block id="d5df323db0a76ed62a683b9faace70ee" category="paragraph">Workload Factory supporta la creazione di volumi FlexVol su un aggregato selezionato. Ciò consente di suddividere il carico di capacità e prestazioni tra tutte le risorse del file system.</block>
  <block id="dfe0bf59b17a7c242e3e57ed9983cadf" category="inline-link-macro">Crea un FlexVol volume in NetApp Workload Factory</block>
  <block id="438b9ce1f05f60505d31940eb7d80713" category="paragraph"><block ref="438b9ce1f05f60505d31940eb7d80713" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="ea7d4002457b002b29ca2cb9a498c0bc" category="doc">Nuova notifica per l'archiviazione</block>
  <block id="77633bb85f2dda716363da565416542c" category="paragraph">Il servizio di notifica NetApp Workload Factory include la notifica per NetApp Autonomous Ransomware Protection con AI (ARP/AI) per Storage.</block>
  <block id="a640a35e23fdb53d8114aafcadb8064c" category="inline-link-macro">Notifiche per NetApp Workload Factory</block>
  <block id="cf1b0a0504b0d60ecb883c780228a1eb" category="paragraph"><block ref="cf1b0a0504b0d60ecb883c780228a1eb" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="0af31167a43cbbff0833653449e77b49" category="paragraph"><block ref="0af31167a43cbbff0833653449e77b49" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="baf7dcba0c4a80ef2ec1dd0465a27ee0" category="paragraph">In qualità di amministratore IT che gestisce decine di file system FSx for ONTAP, puoi utilizzare la dashboard Panoramica per rispondere alle domande operative più comuni sullo stato del cluster, sull'utilizzo e sul posizionamento dei volumi.</block>
  <block id="a75658829d674de492a2dd7d0818e7ca" category="paragraph">La dashboard Panoramica include:</block>
  <block id="bac99350c8b9abdf51c8cb6c7a0467fd" category="inline-link">Scopri di più sulla dashboard Panoramica</block>
  <block id="427726ce5319ddeb6b4d93d416808b01" category="paragraph"><block ref="eed2fd228fd1462e58b4537ebcb82ccc" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="7b0ddde1961cce4426c7f0cf5da65e0d" category="doc">Raccomandazioni sulla capacità EDA</block>
  <block id="edb815136867c3359e368e3f925ae387" category="paragraph">Workload Factory ora analizza automaticamente la capacità SSD di ciascun cluster FSx for ONTAP presente nell'inventario EDA e genera raccomandazioni di capacità quando sono necessari aggiustamenti. L'algoritmo viene eseguito una volta ogni 24 ore per ciascun cluster.</block>
  <block id="1f9c155d60450baccee27bca630b6497" category="paragraph">Quando viene individuata una raccomandazione:</block>
  <block id="8d65ccbe024d7453ace82bd13b7980d8" category="list-text">Ricevi immediatamente un'email o una notifica WAD (non inclusa nel riepilogo settimanale).</block>
  <block id="8e5fe5a1e14c6d69b9c457c33f0204a7" category="list-text">Nella tabella Cluster, sul cluster interessato compare un indicatore a forma di lampadina.</block>
  <block id="c38bddc25aeb4374d71816e0b71a53a0" category="list-text">Nella dashboard Panoramica è presente un riepilogo che mostra il numero totale di cluster con raccomandazioni attive.</block>
  <block id="1471ae7120155f3a06fa9c0a62a7f3f5" category="paragraph">Seleziona un cluster con una raccomandazione attiva per visualizzare la raccomandazione, che spiega la modifica suggerita e le relative motivazioni.</block>
  <block id="2ccd39a9418b95cbcdec20bb3ef09998" category="inline-link">Scopri di più sulle raccomandazioni relative alla capacità</block>
  <block id="f5365a647b291a1c3ee4f226944d9a2f" category="paragraph"><block ref="a2995fc8e6aae530361e1ff8a48d8ace" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="606ee09c41a90b59b9cbb13e38ec6e86" category="section-title">Analisi automatizzata della latenza dell'AI</block>
  <block id="8ae631ba5aac2d33e811621152cdf4a4" category="paragraph">L'analisi della latenza ora include l'analisi degli agenti AI.</block>
  <block id="c9e8409eb7f69f1a747dacb755833499" category="paragraph">Per scenari complessi che coinvolgono dati o latenza del cluster, è possibile richiamare l'analisi dell'agente AI per ricevere:</block>
  <block id="81f0dd1809c0f077448d50d48cf6ce43" category="list-text">Identificazione dettagliata della causa principale</block>
  <block id="a9e75b44526a7c3342bd86bfb6079dcc" category="list-text">Elenco dei client EC2 interessati</block>
  <block id="f1571de1d5f3c90507985e81e6f34526" category="list-text">Misure di risanamento specifiche</block>
  <block id="0e3bc65341eefea76b4aa913be37a4d6" category="paragraph">L'analisi tramite agente AI richiede la configurazione dell'ARN del modello Amazon Bedrock ed è disponibile su richiesta per gli scenari in cui l'analisi di base raccomanda un'indagine più approfondita. L'agente AI è in grado di identificare problemi quali volumi eccessivi, configurazioni non ottimali dei punti di montaggio, FlexGroup, necessità di ribilanciamento e requisiti di scale-out.</block>
  <block id="3a0eea1249d5ea83860d68d281f6c97b" category="inline-link">Scopri di più sull'analisi degli agenti AI</block>
  <block id="af2687c5a2b9873716f0987242df8169" category="paragraph"><block ref="2915288e95b80b72c9de65e94d4fc279" category="inline-link-rx"></block>.</block>
</blocks>