<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="summary"></block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="doc">Note legali</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="paragraph">Le note legali forniscono l'accesso a dichiarazioni di copyright, marchi, brevetti e altro ancora.</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Copyright</block>
  <block id="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-macro"><block ref="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="paragraph"><block ref="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marchi</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NETAPP, il logo NETAPP e i marchi elencati nella pagina dei marchi NetApp sono marchi di NetApp, Inc. Altri nomi di società e prodotti potrebbero essere marchi dei rispettivi proprietari.</block>
  <block id="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-macro"><block ref="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="paragraph"><block ref="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Brevetti</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Un elenco aggiornato dei brevetti di proprietà di NetApp è disponibile all'indirizzo:</block>
  <block id="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-macro"><block ref="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="paragraph"><block ref="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Direttiva sulla privacy</block>
  <block id="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-macro"><block ref="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="paragraph"><block ref="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="c0227cef6f07a8cd2ac72f2945b031aa" category="section-title">Open source</block>
  <block id="9b73989307c1975dfa4d5e1581e4afe8" category="paragraph">I file di avviso forniscono informazioni sul copyright e sulle licenze di terze parti utilizzate nel software NetApp.</block>
  <block id="33871b6190a8d5adbe8b15282054766c" category="sidebar">Novità</block>
  <block id="dcf4ee5c8f297d1f5e0da7b22e359023" category="sidebar">Modifiche recenti</block>
  <block id="38bd169945a371832b0b65c9086b1792" category="doc">Workload dei database</block>
  <block id="4d82a1ec1af02725042c8c785564ee7a" category="doc">Amazon FSX per NetApp ONTAP</block>
  <block id="b04deaa23ce22ae0dafa2736e8afebed" category="doc">Carichi di lavoro Genai</block>
  <block id="bb50e2459e4e016aa4b14a56adb2358f" category="doc">Installazione e amministrazione</block>
  <block id="a76e64a0fbf98a083080351e4cb67566" category="doc">Workload VMware</block>
  <block id="d2705530e45ff55c7a7db4a1196a8b0d" category="summary">Scopri le modifiche più recenti ai carichi di lavoro che fanno parte della fabbrica di carichi di lavoro BlueXP .</block>
  <block id="482a03f8810c074753dd4da1f075dc70" category="doc">Recenti cambiamenti nella fabbrica di workload BlueXP </block>
  <block id="ccbb3c80d40b938a56e8803235ec679c" category="sidebar">Queste note di release descrivono i recenti miglioramenti apportati ai servizi cloud che fanno parte della fabbrica di carichi di lavoro BlueXP .</block>
  <block id="15d6d0dbf56d72db14e4484abfd8982d" category="sidebar">Note sulla release di fabbrica del carico di lavoro BlueXP </block>
  <block id="428b0b39be2352757edeb5f9f12a7bdd" category="inline-link">Fabbrica dei carichi di lavoro BlueXP</block>
  <block id="7cf449620aa459bc5c449db69b07e507" category="paragraph"><block ref="7cf449620aa459bc5c449db69b07e507" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="6cff628e35cc5d429a57e4a125a0bf6b" category="inline-link-macro">Registro delle modifiche di riferimento delle autorizzazioni</block>
  <block id="16cb0b733a26e9afa11f388e6d83aec1" category="inline-link-macro">Creare una knowledge base GenAI</block>
  <block id="71a6e13d9246eebc4c665bd6856ef62e" category="paragraph"><block ref="71a6e13d9246eebc4c665bd6856ef62e" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="e4b0d36f0e7c4f3745520d8f27ed510b" category="section-title">Miglioramenti della dashboard di archiviazione</block>
  <block id="959d33fa69dccfa15152c69ba90f9d41" category="doc">Carichi di lavoro dei costruttori</block>
  <block id="944ee388209d33a3bf1b309c6acdf693" category="doc">Supporto per fonti di dati ospitate su file system NFS/SMB generici</block>
  <block id="9a7d241f00b55d0e00761313cced5dd8" category="paragraph">Ora è possibile aggiungere un'origine dati da una condivisione SMB o NFS generica. Ciò consente di includere file archiviati su volumi ospitati da file system diversi da Amazon FSx per NetApp ONTAP.</block>
  <block id="5cba57d460e5683815517b44a7811760" category="inline-link">Aggiungere fonti di dati a una knowledge base</block>
  <block id="b37629096d44c6fda917848365c84ebe" category="paragraph"><block ref="b37629096d44c6fda917848365c84ebe" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="6320af7d92cd5d357460c5cbc5f642a9" category="inline-link">Aggiungere origini dati a un connettore</block>
  <block id="5cd676bef1867c904c092c33ad4a8f2d" category="paragraph"><block ref="5cd676bef1867c904c092c33ad4a8f2d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="1832a7f4d2abf297aa0cee87f4c043e3" category="doc">Introduzione del supporto di Migration Advisor per Amazon Elastic VMWare Service</block>
  <block id="0a2319b536912bd5824ac0880375783c" category="paragraph">BlueXP Workload Factory per VMware ora supporta Amazon Elastic VMware Service. Puoi migrare rapidamente i tuoi carichi di lavoro VMware on-premise ad Amazon Elastic VMware Service utilizzando il consulente per la migrazione, ottimizzando i costi e ottenendo un maggiore controllo sul tuo ambiente VMware senza dover riorganizzare o riconfigurare le applicazioni.</block>
  <block id="e64998710319712d47612cc187a1dc35" category="inline-link">Crea un piano di distribuzione per Amazon EVS utilizzando il consulente per la migrazione</block>
  <block id="e38866fbf1fd8067b38b878041582246" category="paragraph"><block ref="e38866fbf1fd8067b38b878041582246" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="64c17706e0528a5c44c7beee628cc101" category="doc">Supporto del servizio di notifica di fabbrica del carico di lavoro BlueXP</block>
  <block id="c0ae6f0ec7cb1322a1c6b72f77e783f2" category="paragraph">Il servizio di notifica di BlueXP Workload Factory consente a Workload Factory di inviare notifiche al servizio di avvisi BlueXP o a un argomento Amazon SNS. Le notifiche inviate agli avvisi BlueXP vengono visualizzate nel pannello degli avvisi BlueXP. Quando la Workload Factory pubblica notifiche su un argomento Amazon SNS, i sottoscrittori dell'argomento (ad esempio persone o altre applicazioni) ricevono le notifiche sugli endpoint configurati per l'argomento (ad esempio, tramite e-mail o SMS).</block>
  <block id="76490568879e4523bb6bd6d8263472a9" category="inline-link">Configurare le notifiche di fabbrica del carico di lavoro BlueXP</block>
  <block id="533a43c23a4d81612b2392465e022a51" category="paragraph"><block ref="533a43c23a4d81612b2392465e022a51" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="f3a98886e89c22ab1a8df16ff87d5b3c" category="doc">Aggiornamento delle autorizzazioni per i database</block>
  <block id="cb30bdb55bb8a7a0530a31a5e6cdd0bb" category="paragraph">La seguente autorizzazione è ora disponibile in modalità _sola lettura_ per i database: <block ref="f63e0d20057299c9c16bd0c2c9e92a5c" prefix=" " category="inline-code"></block> .</block>
  <block id="e429c7230e4b94caf26e6020e5ea6f7a" category="paragraph"><block ref="e429c7230e4b94caf26e6020e5ea6f7a" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a10c281531128badfefa7086b353ead0" category="paragraph"><block ref="a10c281531128badfefa7086b353ead0" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="16608889ffd4210e3527b28d2cabeee1" category="paragraph">La dashboard di Storage nella console di Workload Factory include nuove schede per le opportunità di risparmio. La scheda nella parte superiore della dashboard mostra il numero di opportunità di risparmio per gli ambienti di storage in esecuzione su Amazon Elastic Block Store (EBS), Amazon FSx for Windows File Server e Amazon Elastic File Systems (EFS). Nella parte inferiore della dashboard, tre nuove schede mostrano le opportunità di risparmio per servizio di storage Amazon: EBS, FSx for Windows File Server ed EFS. Da tutte le schede è possibile esplorare le opportunità di risparmio in modo più dettagliato.</block>
  <block id="e2fc557edefb4b2854999f60dbd0d379" category="paragraph">Dalla scheda di copertura della protezione di FSx for ONTAP e dalla scheda di stato delle relazioni di replicazione, è possibile verificare la presenza di volumi parzialmente protetti nei file system di FSx for ONTAP e individuare eventuali problemi relativi alle relazioni di replicazione. In entrambi i casi, è possibile intervenire per risolvere i problemi.</block>
  <block id="34ccfe489231e34890602e4f0419b843" category="section-title">Miglioramenti della scheda Volume</block>
  <block id="f659fbcb502240d4138a6337d4da17d5" category="paragraph">La scheda Volumi nella console di Workload Factory è stata migliorata per offrire una panoramica più completa dei file system FSx for ONTAP. I miglioramenti includono nuove schede per la capacità SSD, il pool di capacità e la protezione autonoma da ransomware NetApp con intelligenza artificiale (ARP/AI). Queste schede riepilogano l'utilizzo della capacità e la protezione ARP/AI per tutti i volumi del file system.</block>
  <block id="c1c23b72df9b53434f3c5ef6963cd2c1" category="section-title">Supporto di Amazon FSX per i file system NetApp ONTAP di seconda generazione</block>
  <block id="7efd44dd06c377a68f3fc78abf7d91fb" category="paragraph">Workload Factory ora supporta i file system Amazon FSx for NetApp ONTAP di seconda generazione. È possibile creare, gestire e monitorare i file system di seconda generazione nella console di Workload Factory. Sono supportate tutte le nuove regioni commerciali.</block>
  <block id="cd0ce691a9b616ae8983f22db2fb8a6d" category="inline-link-macro">Creare un file system di seconda generazione nella fabbrica dei carichi di lavoro</block>
  <block id="f784f74601a71805db546f7b6842f0e5" category="paragraph"><block ref="f784f74601a71805db546f7b6842f0e5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="094caa4bbbbdba779d6ef8c57b995856" category="section-title">Supporto del volume FlexVol per il ribilanciamento della capacità del volume</block>
  <block id="ab0d60978b39ce0cb886ec1fbf91bad8" category="paragraph">I volumi FlexVol sono individuabili nella console Workload Factory. È possibile verificare il bilanciamento dei volumi FlexVol e ribilanciarli per ridistribuire la capacità quando si verificano squilibri nel tempo dovuti all'aggiunta di nuovi file o alla crescita del numero di file.</block>
  <block id="226bb141f0b474b8b8d4e55bfe659a94" category="inline-link-macro">Riequilibrare la capacità di un volume FlexVol</block>
  <block id="7f11a5de29d58c93cc212be8cf51b761" category="paragraph"><block ref="7f11a5de29d58c93cc212be8cf51b761" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="d7581ee541e7cfa51fd2f75f93b7e64e" category="section-title">Aggiornamento della terminologia</block>
  <block id="6e0c2d8cb551de024f6700ca0407257e" category="paragraph">Il termine "Autonomous Ransomware Protection" (ARP) è stato aggiornato in "NetApp Autonomous Ransomware Protection with AI" (ARP/AI) nella console Workload Factory.</block>
  <block id="d474538a7c98b462c08197d24f7c1c60" category="section-title">ARP/AI abilitato per impostazione predefinita per i nuovi volumi</block>
  <block id="6a3bf8c141dbbeed37af8236f412b19a" category="paragraph">Quando si crea un nuovo volume nella console di Workload Factory, NetApp Autonomous Ransomware Protection con IA (ARP/AI) è abilitato per impostazione predefinita se il file system dispone di una policy ARP/AI. Ciò significa che il volume viene automaticamente protetto dagli attacchi ransomware utilizzando funzionalità di rilevamento e risposta basate sull'IA.</block>
  <block id="7e0b28b27ce3985a4a8d693330a04cb7" category="inline-link-macro">Crea un volume nella fabbrica del carico di lavoro</block>
  <block id="3bf76f3556904b928c43201c04108364" category="paragraph"><block ref="3bf76f3556904b928c43201c04108364" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="442d07125b5c2363eae9c33039172225" category="section-title">Supporto di replicazione per file immutabili</block>
  <block id="6250cd311debe5758acc69f81921ab78" category="paragraph">Workload Factory supporta la replica di volumi immutabili da un sistema FSx for ONTAP a un altro file system FSx for ONTAP per proteggere i dati critici da eliminazioni accidentali o attacchi dannosi come il ransomware. Il volume di destinazione e il relativo file system host saranno immutabili, o bloccati, e tutti i dati nel file system di destinazione non potranno essere modificati o rimossi fino al termine del periodo di conservazione.</block>
  <block id="b6fc33d7434bb860ad528753113881b1" category="inline-link-macro">Scopri come creare una relazione di replicazione</block>
  <block id="d3dbddfb353eaaa957947efb04ca7013" category="paragraph"><block ref="d3dbddfb353eaaa957947efb04ca7013" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="37b002845528ac0296b86d28bb71e5a5" category="inline-link-macro">Connettersi a un file system FSX per ONTAP con un collegamento Lambda</block>
  <block id="bdd7f454c54673987f53c40f8e5b8072" category="paragraph"><block ref="bdd7f454c54673987f53c40f8e5b8072" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="5c44c7d986372ccb1d679985b5416b64" category="section-title">Gestire il ruolo e le autorizzazioni di esecuzione IAM durante la creazione del collegamento</block>
  <block id="43f8bec3c8d83ff27c8f5d629cd49d4d" category="paragraph">Ora puoi gestire il ruolo di esecuzione IAM e la relativa policy di autorizzazione quando crei un collegamento nella console della Workload Factory. Un collegamento stabilisce la connettività tra il tuo account della Workload Factory e uno o più file system FSx for ONTAP. Sono disponibili due opzioni per l'assegnazione del ruolo di esecuzione IAM e delle autorizzazioni di collegamento: automaticamente o tramite l'utente. Gestire il ruolo di esecuzione e la relativa policy di autorizzazione nella Workload Factory significa che non è più necessario utilizzare codice di terze parti.</block>
  <block id="c4363ade7c2d208d79dee9b60bc51922" category="inline-link-macro">Implementare configurazioni di database ben progettate nella fabbrica dei carichi di lavoro</block>
  <block id="a05724b342c36062e480732f660ae9d4" category="paragraph"><block ref="a05724b342c36062e480732f660ae9d4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="6a6ae8005c209a1567f9003ea9e5cebe" category="doc">Miglioramenti alla scheda Relazioni di replicazione</block>
  <block id="c6a6fda1561189188099a8444886e4b7" category="paragraph">Abbiamo aggiunto diverse nuove colonne alla tabella delle relazioni di replicazione per fornirti maggiori informazioni sulle relazioni di replicazione nella scheda *Relazioni di replicazione*. La tabella ora include le seguenti colonne:</block>
  <block id="932acf34d9bec3ecdd131ec5df85300a" category="list-text">Politica SnapMirror</block>
  <block id="7d93b9eb1786d863bc7d27df5febb919" category="list-text">File system sorgente</block>
  <block id="144b2facd92022aa813f8fba914dfa05" category="list-text">File system di destinazione</block>
  <block id="e56f83171e12921713ed939e1572ddaf" category="list-text">Stato della relazione</block>
  <block id="f1b110a50dd5467d821019e318f363a2" category="list-text">Ultimo orario di trasferimento</block>
  <block id="8fc34772d0100e115cdb03c17176f5bc" category="section-title">Miglioramenti alla protezione autonoma dai ransomware NetApp con intelligenza artificiale (ARP/AI)</block>
  <block id="5cd47e76c4117ef90e78977edb2349c2" category="paragraph">Questa versione introduce il termine aggiornato "NetApp Autonomous Ransomware Protection with AI (ARP/AI)" per riflettere meglio l'integrazione dell'intelligenza artificiale nelle nostre funzionalità di protezione dal ransomware.</block>
  <block id="d0ab441d90a6563b6caf3b18a96b121c" category="paragraph">Inoltre, sono stati apportati i seguenti miglioramenti ad ARP/AI:</block>
  <block id="19f6fcd2887386ba088303687102d4fd" category="list-text">ARP/AI a livello di volume: ora puoi abilitare ARP/AI a livello di volume, consentendoti di proteggere volumi specifici all'interno dei file system FSx for ONTAP .</block>
  <block id="ef292cf56fa95b6bcb87c8b89a0273e1" category="list-text">Creazione automatica di snapshot: è possibile impostare la policy ARP/AI per eseguire snapshot automatici e definire la frequenza con cui vengono eseguiti per i volumi con ARP/AI abilitato, migliorando la strategia di protezione dei dati.</block>
  <block id="7ebe1fb355350f028323680fa93854c0" category="list-text">Snapshot immutabili: ARP/AI ora supporta snapshot immutabili, che non possono essere eliminati o modificati, fornendo un ulteriore livello di sicurezza contro gli attacchi ransomware.</block>
  <block id="dc86b2499972aa0a3c70449e20618ca2" category="list-text">Rilevamento: include vari metodi di rilevamento, come l'elevata velocità di trasmissione dei dati entropici a livello di volume, la velocità di creazione dei file, la velocità di rinomina dei file, la velocità di eliminazione dei file e l'analisi comportamentale, nonché estensioni di file mai viste prima che aiutano a rilevare anomalie e potenziali attacchi ransomware.</block>
  <block id="0b3b06fcd7ae5de19a9937c92e9669fe" category="inline-link-macro">Proteggi i tuoi dati con la protezione autonoma dai ransomware NetApp con intelligenza artificiale (ARP/AI)</block>
  <block id="b4b81f7655965069dc9b6d72c40d3191" category="paragraph"><block ref="b4b81f7655965069dc9b6d72c40d3191" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="4a854a1349dc1900974f3bf6a9552245" category="section-title">Aggiornamenti di analisi ben progettati</block>
  <block id="3c7a76fc8745c5306663d7f95b167472" category="paragraph">Workload Factory ora analizza i file system FSx for ONTAP per le seguenti configurazioni:</block>
  <block id="e30059be004aa836033b5a45f85d0fe0" category="list-text">Affidabilità dei dati di conservazione a lungo termine: verifica se le etichette assegnate al criterio di snapshot del volume di origine sono identiche alle etichette assegnate al criterio di conservazione a lungo termine. Quando le etichette sono identiche, la replica dei dati tra i volumi di origine e di destinazione è affidabile.</block>
  <block id="d991a7b8584b3d26f44a90d9e27f7f7d" category="list-text">NetApp Autonomous Ransomware Protection con AI (ARP/AI): verifica se ARP/AI è abilitato sui file system. Questa funzionalità ti aiuta a rilevare e ripristinare i dati dagli attacchi ransomware.</block>
  <block id="bfebf248126ee0c8c192d7442b03e1a1" category="inline-link-macro">Visualizza lo stato ben progettato dei tuoi file system FSx per ONTAP</block>
  <block id="2a708c78876e2ad54c0b8577c3b2bbd5" category="paragraph"><block ref="2a708c78876e2ad54c0b8577c3b2bbd5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="e3d4a0c1fd9bad5ddfe8b2fc326f6d42" category="section-title">Escludere una configurazione dall'analisi ben progettata</block>
  <block id="0b27c1a80fbacb5253a337c3d45236f9" category="paragraph">Ora è possibile escludere una o più configurazioni dall'analisi ben progettata. Ciò consente di ignorare configurazioni specifiche che al momento non si desidera gestire.</block>
  <block id="c4a9d2577a7099266e1214d55f11cf0b" category="paragraph"><block ref="c4a9d2577a7099266e1214d55f11cf0b" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="f83708b425052a7f19c02dfd5c3d0688" category="section-title">Supporto Terraform per la creazione di link</block>
  <block id="19c03fb90a9425b9fecd16c7b0e03e4e" category="paragraph">Ora puoi utilizzare Terraform da Codebox per creare un collegamento per l'associazione con un file system FSx per ONTAP . Questa funzionalità è destinata agli utenti che creano i collegamenti manualmente.</block>
  <block id="b1dfc57db13615cb83125300396102cb" category="section-title">Nuovo supporto regionale per esplorare i risparmi nello spazio di archiviazione</block>
  <block id="dc2d48a6756b8920e1a0b103864fa0c3" category="paragraph">Le seguenti nuove regioni sono ora supportate per esplorare i risparmi per Amazon Elastic Block Store (EBS), FSx per Windows File Server ed Elastic File Systems (EFS):</block>
  <block id="8dbb07a18d46f63d8b3c8994d5ccc351" category="list-text">Messico</block>
  <block id="103357e3e40a9c0e4e9d36110f7bbc7a" category="list-text">Thailandia</block>
  <block id="743828d5c9c11b38d3dbbf76d787f497" category="section-title">Miglioramenti alla creazione e gestione delle azioni SMB/CIFS</block>
  <block id="421075462886e558113f14b52fe22487" category="paragraph">Ora è possibile creare condivisioni SMB/CIFS che puntano alle directory all'interno di un volume. All'interno del volume potrai vedere quali condivisioni esistono, dove puntano e le autorizzazioni concesse a utenti e gruppi specifici.</block>
  <block id="4662a232249c09ca958781da08211b0c" category="paragraph">Per i volumi di protezione dei dati, il flusso di creazione di una condivisione SMB/CIFS ora include la creazione di un percorso di giunzione al volume per scopi di montaggio.</block>
  <block id="0162ca60ba3c63c1058d5815f318b75b" category="inline-link-macro">Creare una condivisione CIFS per un volume</block>
  <block id="5f08db4267e771ad7b348d338d92e0e6" category="paragraph"><block ref="5f08db4267e771ad7b348d338d92e0e6" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="424013c53fd9187a66e051bb44ddaa34" category="doc">Supporto migliorato del consulente per la migrazione per Amazon Elastic VMWare Service</block>
  <block id="37ac2db5bb5bc7f50e3b58bbb706b64b" category="paragraph">Il consulente per la migrazione di Amazon Elastic VMware Service supporta ora la distribuzione e il montaggio automatici del file system Amazon FSx for NetApp ONTAP . Ciò consente di iniziare a distribuire le VM sui filesystem FSx for ONTAP una volta completata la migrazione all'ambiente Amazon EVS.</block>
  <block id="93c34ab13f70b21f6935de45dacb9ae3" category="section-title">Calcola il risparmio sui costi della migrazione ad Amazon Elastic VMware Service</block>
  <block id="b1da4fce8da5117e3a9e1041d1749074" category="paragraph">Ora puoi scoprire i potenziali risparmi derivanti dalla migrazione dei tuoi carichi di lavoro VMware ad Amazon Elastic VMware Service (EVS). Il calcolatore dei risparmi consente di confrontare i costi di utilizzo di Amazon EVS con e senza Amazon FSx for NetApp ONTAP come storage sottostante. Il calcolatore mostra i potenziali risparmi in tempo reale man mano che si adattano le caratteristiche dell'ambiente.</block>
  <block id="b5ddf28fa6b1419129cc60c87384d5f3" category="inline-link">Scopri i risparmi per Amazon Elastic VMware Service con BlueXP workload factory</block>
  <block id="e5201134512b46a1979954f15ddb8c25" category="paragraph"><block ref="e5201134512b46a1979954f15ddb8c25" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="65bff5c812b0782e85c3554a907e01d2" category="doc">Un'analisi ben progettata include la convalida del cluster ad alta disponibilità</block>
  <block id="bdd55244a112c438dfe30c6c85a4fcb1" category="paragraph">L'analisi ben progettata ora include la convalida per cluster ad alta disponibilità. Questa convalida controlla tutte le configurazioni relative al cluster dal lato server, tra cui la disponibilità e la configurazione del disco su entrambi i nodi, la configurazione del cluster Windows e la predisposizione al failover. Ciò garantisce che il cluster Windows sia configurato correttamente e possa eseguire correttamente il failover quando necessario.</block>
  <block id="ad229ca0142680e057d4328835a9c1ef" category="section-title">Menu multilivello disponibile per le istanze</block>
  <block id="de0915fdab5af6d02111d53dcfd6ccb3" category="paragraph">La console Workload Factory ora include un menu multilivello per le istanze. Questa modifica fornisce una struttura di navigazione più organizzata e intuitiva per la gestione delle istanze. Le opzioni di menu per la gestione delle istanze includono la visualizzazione della dashboard delle istanze, la visualizzazione dei database, la creazione di un database e la creazione di un clone sandbox.</block>
  <block id="8d79c3f1283ecc54b044e383580c41e0" category="inline-image-macro">Uno screenshot del menu della tabella delle istanze con una struttura di menu multilivello. Selezionare il menu della tabella delle istanze e quindi gestire le istanze per visualizzare i database, creare un database e creare un clone sandbox.</block>
  <block id="6f3cad43f8bb61ac11ebd8e87e6d6240" category="paragraph"><block ref="6f3cad43f8bb61ac11ebd8e87e6d6240" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="5892d833ba074396906362cfc3ad6370" category="section-title">Nuova opzione di autenticazione per esplorare i risparmi</block>
  <block id="3035f336d9539562dbf5355f26c10a4f" category="paragraph">Quando il<block ref="7254170b56a28e207df989a3f40b911f" prefix=" " category="inline-code"></block> l'utente non dispone di autorizzazioni sufficienti su Microsoft SQL Server, è possibile autenticarsi con le credenziali di SQL Server o aggiungere le autorizzazioni mancanti di SQL Server a<block ref="7254170b56a28e207df989a3f40b911f" prefix=" " category="inline-code"></block> .</block>
  <block id="79717347a64fe25d0ea054d1670b04c6" category="inline-link-macro">Esplora i potenziali risparmi per i tuoi ambienti di database con Amazon FSx for NetApp ONTAP</block>
  <block id="0c99e0e3525f8446afe1107c5294bead" category="paragraph"><block ref="0c99e0e3525f8446afe1107c5294bead" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="1d92da78b598707dec3df4d7281f1ec3" category="doc">Archiviazione sicura per risultati di dati strutturati</block>
  <block id="c4b4739fe392b8cae69417a08008577b" category="paragraph">Se i risultati delle query del chatbot contengono dati strutturati, GenAI può archiviare i risultati in un bucket Amazon S3. Quando questi risultati vengono archiviati in un bucket S3, è possibile scaricarli utilizzando il collegamento per il download all'interno della sessione di chat.</block>
  <block id="9a0737b14158e601f99b4265c5bd3e5a" category="section-title">Disponibilità del server MCP</block>
  <block id="7577ac9e07061812bfe5cec74bafd782" category="paragraph">NetApp fornisce ora un server Model Context Protocol (MCP) con BlueXP workload factory per GenAI. È possibile installare il server localmente per consentire ai client MCP esterni di scoprire e recuperare i risultati delle query da una knowledge base GenAI.</block>
  <block id="6ce9fdd00e9870d205a0b965e8d376fd" category="inline-link-macro">Server GenAI MCP della fabbrica di carichi di lavoro NetApp</block>
  <block id="499a63951a1faf063a1d481e63ba0fd9" category="paragraph"><block ref="499a63951a1faf063a1d481e63ba0fd9" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="412038dfc7c530b95fd4f54ca173992c" category="paragraph">Il BlueXP backup and recovery consentono di eseguire il backup, il ripristino, la verifica e la clonazione di database e gruppi di disponibilità di Microsoft SQL Server. Dalla console di Workload Factory è possibile accedere e utilizzare il BlueXP backup and recovery per proteggere i carichi di lavoro di Microsoft SQL Server.</block>
  <block id="0eabf86e93873fc39b5a49903ec1c780" category="inline-link-macro">Scopri come proteggere i carichi di lavoro di Microsoft SQL Server tramite la console Workload Factory</block>
  <block id="7b26957c70db2d24aefeef252ab7b883" category="inline-link-macro">Panoramica sulla protezione dei carichi di lavoro Microsoft SQL con BlueXP backup and recovery</block>
  <block id="6f452244df857c1e0fc35a2a40650322" category="paragraph">Per i dettagli sul BlueXP backup and recovery, fare riferimento a<block ref="b3db6ed8425306b30d05a9028a6a4afe" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="82776afd94423c79dbb6478467a55ee1" category="paragraph"><block ref="01ada1ee9ae7e42f0ced5cd933931e08" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="1d7888e9a7739b1a3282310704484ae5" category="doc">Il BlueXP backup and recovery ora supportano i carichi di lavoro di Microsoft SQL Server</block>
  <block id="c66ae4617a5e7b903fa49494f6025fe3" category="doc">Analizzatore di log degli errori basato sull'intelligenza artificiale</block>
  <block id="9d9b1a38d2c7c04daeaa22b4ab5a3d5d" category="paragraph">L'analizzatore del registro degli errori basato sull'intelligenza artificiale Agentic è una nuova funzionalità che sfrutta algoritmi di apprendimento automatico avanzati per rilevare e analizzare automaticamente gli errori nei file di registro. Questo strumento mira a semplificare il processo di risoluzione dei problemi fornendo agli sviluppatori informazioni e consigli pratici basati sui modelli identificati nei log.</block>
  <block id="b8b677d9dba6a14dd05b3a0eb592a9c5" category="inline-link-macro">Scopri di più sull'analizzatore di log degli errori basato sull'intelligenza artificiale Agentic</block>
  <block id="eea441a7c94cd96996c9c96d7827e71f" category="paragraph"><block ref="eea441a7c94cd96996c9c96d7827e71f" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="87b85aff45217080ba500a992ada602c" category="section-title">Supporto Oracle</block>
  <block id="74ddb3b25ce5cc41642c58d46e3e527b" category="paragraph">Workload Factory include il supporto per i database Oracle. Nella console di Workload Factory è possibile visualizzare i database Oracle dall'inventario, registrare i database per utilizzare le funzionalità avanzate di Workload Factory e analizzare i database Oracle per verificarne l'allineamento con le best practice utilizzando la funzionalità ben progettata. Un'analisi ben strutturata determina se le configurazioni di archiviazione per i database Oracle sono ottimizzate. È possibile utilizzare queste informazioni per prendere decisioni consapevoli sulle distribuzioni del database e assicurarsi che vengano eseguite in modo efficiente.</block>
  <block id="0c32ff88af8d87b6ac8198432d56bd75" category="section-title">Supporto per le distribuzioni di Microsoft SQL Server su file system FSx di seconda generazione per ONTAP</block>
  <block id="6f4eab6394c8d6b2b9c2f5990b195f88" category="paragraph">Workload Factory supporta le distribuzioni di Microsoft SQL Server sui file system FSx for ONTAP di seconda generazione. Questo miglioramento consente di sfruttare le funzionalità più recenti e i miglioramenti delle prestazioni disponibili nei file system di seconda generazione durante la gestione dei carichi di lavoro di SQL Server.</block>
  <block id="4b0e4c53f590f96c7ae9dbd2af881643" category="section-title">Autenticazione di Windows per la protezione di SQL Server</block>
  <block id="66eac601a6b6ad939034aba1005b0d1f" category="paragraph">L'autenticazione delle istanze di Microsoft SQL Server con credenziali Windows è integrata nel flusso di lavoro per preparare gli host di Microsoft SQL Server alla protezione con BlueXP backup and recovery. In passato questo era un passaggio preliminare da completare manualmente. Se non hai registrato gli host in Workload Factory utilizzando le credenziali di Windows, ti verrà invece richiesto di condividere le credenziali di Windows con accesso amministrativo.</block>
  <block id="21e7945dde284bd0e0fc5e2026a591e0" category="section-title">L'analisi ben progettata include l'allineamento MTU per SQL Server</block>
  <block id="ecc57bed47e69e41f27979277ae13c78" category="paragraph">L'analisi ben progettata valuta e corregge il disallineamento dell'unità di trasmissione massima (MTU) tra gli endpoint per Microsoft SQL Server su FSx per l'archiviazione ONTAP . L'allineamento delle impostazioni MTU consente di ottimizzare le prestazioni di rete e di ridurre la latenza per i carichi di lavoro di SQL Server.</block>
  <block id="d1e5e17e5a4cb355117a41318746c4a4" category="doc">Miglioramenti del report sull'inventario di magazzino</block>
  <block id="b749705b43261f48fe8b1309cb366d90" category="paragraph">Workload Factory ha migliorato i dati segnalati per i file system FSx for ONTAP . Il report scaricabile dalla pagina dell'inventario FSx per ONTAP include le seguenti nuove colonne:</block>
  <block id="c61468edc77ab93ea17568f678793bdd" category="list-text">SSD utilizzato: mostra il valore della capacità SSD utilizzata</block>
  <block id="a1a4ea0fabd62225adb4786dd703d1a7" category="list-text">Utilizzo SSD: mostra la percentuale di capacità SSD in uso</block>
  <block id="c016cb9916988a0ea698d070fd6b702a" category="list-text">Utilizzo della capacità: mostra l'utilizzo medio e massimo degli ultimi 30 giorni</block>
  <block id="197af635c10bcbf35ba56184f54cb088" category="list-text">Utilizzo della IO: mostra l'utilizzo medio e massimo della IO negli ultimi 30 giorni</block>
  <block id="92bce71ffaebc031ec78d565e6ad7032" category="list-text">Utilizzo della CPU: mostra l'utilizzo medio e massimo della CPU negli ultimi 30 giorni</block>
  <block id="95851c89a4d869fdb94916625564bb6c" category="section-title">Miglioramenti nella gestione degli snapshot</block>
  <block id="fbb3322fb25c1109310e7be3bcc20fd5" category="paragraph">Workload Factory ha apportato diversi miglioramenti per visualizzare i dettagli degli snapshot del volume e gestirli. Questi miglioramenti semplificano la comprensione dello stato degli snapshot e la protezione dei dati.</block>
  <block id="3ecb130f0ffe2d8e485cb11c629b90b5" category="inline-image-macro">Screenshot che mostra il menu del volume FSx per ONTAP con azioni di base e quindi visualizza i dettagli del volume.</block>
  <block id="d26eb7e0d00b2e5069d790d2b9be49ba" category="paragraph"><block ref="d26eb7e0d00b2e5069d790d2b9be49ba" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="cb34ab44253ae9c736786f23dc173879" category="paragraph">Ulteriori elementi vengono visualizzati nei dettagli del volume nella scheda Protezione:</block>
  <block id="6d4b26be686dd37e202e23010a22bf04" category="list-text">Nome della policy snapshot</block>
  <block id="a81cec6ec43470b1419a033e0457112d" category="list-text">Prenotazione dello spazio snapshot</block>
  <block id="c04d4554f0391d80036dceaa0e930ee2" category="list-text">Capacità di prenotazione dello spazio snapshot</block>
  <block id="06fd2134099fd30808caa961b2bc9b21" category="inline-image-macro">Screenshot che mostra i dettagli del volume FSx per ONTAP con la scheda di protezione aperta.</block>
  <block id="b52491919b24cba6fd1efad7447c7798" category="paragraph"><block ref="b52491919b24cba6fd1efad7447c7798" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="e987130d3b26cda391ff2f1e5149f444" category="paragraph">La nuova schermata di gestione degli snapshot è accessibile da un volume; fornisce informazioni sui criteri di snapshot per il volume e include una tabella con tutti gli snapshot del volume. Nella tabella vengono visualizzati i seguenti dettagli dello snapshot: ora di creazione, dimensione, ora di scadenza, protezione dello snapshot immutabile ed etichette. Dalla schermata di gestione è possibile modificare i criteri di snapshot per il volume, creare manualmente uno snapshot e modificare, accedere, ripristinare ed eliminare gli snapshot.</block>
  <block id="ad8f55b88a50703984e58a23e36e9026" category="inline-image-macro">Screenshot che mostra la schermata di gestione degli snapshot.</block>
  <block id="404a59509c6a806310ecbd1d601e0ee6" category="paragraph"><block ref="404a59509c6a806310ecbd1d601e0ee6" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="52574bdc9ce79e7e568096fa39264d72" category="section-title">Riduzione della capacità di archiviazione SSD disponibile</block>
  <block id="298ae1d1e13ebe1f0f22936b7ea9ce33" category="inline-link-macro">Regola la capacità del file system</block>
  <block id="6b4be3b501bf6ae8984293c02d4d610b" category="paragraph"><block ref="6b4be3b501bf6ae8984293c02d4d610b" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="c836d737c77c0dbce2c99a2b01c719fd" category="paragraph">Workload Factory fornisce le seguenti notifiche per i database:</block>
  <block id="33e3371223dba19c723617802e06af8d" category="list-text">Rapporto ben progettato</block>
  <block id="d415d128365eca1587931ed756de7819" category="list-text">Distribuzione host</block>
  <block id="8306ce5f84163ec6839ec7518f30183a" category="section-title">Miglioramento dell'onboarding per la registrazione delle istanze</block>
  <block id="d2240cc857b28c2cc0c761811ebb0e4d" category="paragraph">Workload Factory for Databases ha migliorato il processo di onboarding per la registrazione delle istanze in esecuzione su Amazon FSx for NetApp ONTAP .  Ora è possibile selezionare più istanze in blocco per la registrazione.  Una volta registrata un'istanza, è possibile creare e gestire le risorse del database all'interno della console Workload Factory.</block>
  <block id="4f91bce4a20615964f35d2fd97ddb2e1" category="inline-link-macro">Gestione delle istanze</block>
  <block id="68d9261728b0a851ce7bc78b7cfd2a69" category="paragraph"><block ref="68d9261728b0a851ce7bc78b7cfd2a69" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="2e91c32877a8bf4a56c1853f92a414ba" category="section-title">Analisi e correzione per l'impostazione del timeout di Microsoft Multipath I/O</block>
  <block id="55dedf6eed5a2ce8c260a3944723e099" category="paragraph">Lo stato ben progettato per le istanze del database ora include l'analisi e la correzione per l'impostazione del timeout di Microsoft Multipath I/O (MPIO).  Impostando il timeout MPIO su 60 secondi si garantisce la connettività e la stabilità dell'archiviazione FSx for ONTAP durante i failover.  Se l'impostazione MPIO non è impostata correttamente, Workload Factory fornirà una soluzione per impostare il valore di timeout MPIO su 60 secondi.</block>
  <block id="0f6f8a7d2c62793903fd07b4a68f2192" category="section-title">Miglioramenti alla grafica nell'inventario delle istanze</block>
  <block id="6bb06f6a313d1245a77bdcc02f151dcd" category="paragraph">Dalla schermata dell'inventario delle istanze, vari grafici sull'utilizzo delle risorse, come throughput e IOPS, ora visualizzano i dati degli ultimi 7 giorni, in modo da poter monitorare le prestazioni dei nodi SQL dalla console della fabbrica dei carichi di lavoro in modo più efficiente.  Le metriche delle prestazioni raccolte dai nodi SQL verranno salvate in Amazon CloudWatch e potranno essere utilizzate per Logs Insights o per l'integrazione con altri servizi analitici nel tuo ambiente.</block>
  <block id="8984f42ceef01f063ea7a1078e620318" category="paragraph">Nelle schede Istanze e Database all'interno dell'inventario, abbiamo migliorato la descrizione e la visualizzazione per la protezione.</block>
  <block id="4698c78219bd6bc2a4fb47e8f4149213" category="section-title">Supporto per l'autenticazione di Windows nella fabbrica dei carichi di lavoro</block>
  <block id="e6884d3b77d68ac903da5836a6c33345" category="paragraph">Ora Workload Factory supporta l'autenticazione di SQL Server tramite utenti autenticati Windows per registrare istanze e beneficiare delle funzionalità di gestione.</block>
  <block id="8373481dd509f9b495f59748db1aa76d" category="inline-link-macro">Registra le istanze nella fabbrica del carico di lavoro per i database</block>
  <block id="b8419cf58039d1a67d2046abd157e28b" category="paragraph"><block ref="b8419cf58039d1a67d2046abd157e28b" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="b271a75b2d121a8cb5f59ae458394323" category="section-title">09 settembre 2025</block>
  <block id="595dacca64a0bfa1f3ae49b78ce41d38" category="section-title">01 settembre 2025</block>
  <block id="d341f0c47f4b7ad5cc1b4c9bb210cfda" category="section-title">12 agosto 2025</block>
  <block id="3488d38349240c72f75d081c2a79fa3b" category="section-title">04 agosto 2025</block>
  <block id="613abd0d9da6f7ee37d283174e11fcaf" category="section-title">03 agosto 2025</block>
  <block id="b77e8ec0a3425747f32b3dbc303adecb" category="section-title">30 giugno 2025</block>
  <block id="7454fc4c14df2a987637928e569efe3a" category="section-title">29 giugno 2025</block>
  <block id="edfbca9622799a953a48987a288fe283" category="paragraph">Workload Factory supporta la riduzione della capacità dell'unità SSD (Solid State Drive) dei file system di seconda generazione. Grazie alla capacità elastica del file system, puoi adattare dinamicamente la capacità dei tuoi file system alle esigenze dei tuoi carichi di lavoro.</block>
</blocks>